# Tauon Music Box UI translation
# Copyright © 2020, Taiko2k captain(dot)gxj(at)gmail.com
# This file is avaliable under the same license as Tauon Music Box
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-01 09:51+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-13 03:01+0000\n"
"Last-Translator: 無情天 <kofzhanganguo@126.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/tauon-music-box/tauon-music-box/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.12-dev\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: src/tauon/t_modules/t_db_migrate.py:169
msgid ""
"Error loading old database, did the program not exit properly after "
"updating? Oh well."
msgstr "加载旧数据库时出错，更新后程序没有正常退出吗？好吧。"

#: src/tauon/t_modules/t_db_migrate.py:176
msgid "Upgrade complete. Run a tag rescan if you want enable ReplayGain"
msgstr "升级完成。如果您想启用 ReplayGain，请运行标签重新扫描"

#: src/tauon/t_modules/t_db_migrate.py:182
msgid "Upgrade complete. New sorting option may require tag rescan."
msgstr "升级已完成。新的排序选项可能需要重新扫描标签。"

#: src/tauon/t_modules/t_db_migrate.py:189
msgid "Updated to v2.6.3"
msgstr "已更新至 v2.6.3"

#: src/tauon/t_modules/t_db_migrate.py:241
msgid ""
"Welcome to v4.4.0. Run a tag rescan if you want enable Composer metadata."
msgstr "欢迎使用 v4.4.0。如果您想启用 Composer 元数据，请运行标签重新扫描。"

#: src/tauon/t_modules/t_db_migrate.py:397
msgid "Welcome to v6.1.0. Due to changes, please re-authorise Spotify"
msgstr "欢迎使用 v6.1.0。由于版本变更，请重新授权 Spotify"

#: src/tauon/t_modules/t_db_migrate.py:398
msgid ""
"You can do this by clicking 'Forget Account', then 'Authroise' in Settings > "
"Accounts > Spotify"
msgstr ""
"您可以通过在“设置”>“帐户”>“Spotify”中单击“忘记帐户”，然后单击“授权”来执行此操"
"作"

#: src/tauon/t_modules/t_db_migrate.py:413
msgid "Welcome to v6.3.0. Due to an upgrade, please re-authorise Spotify"
msgstr "欢迎使用 v6.3.0。由于升级，请重新授权 Spotify"

#: src/tauon/t_modules/t_db_migrate.py:414
msgid ""
"You can do this by clicking 'Authroise' in Settings > Accounts > Spotify"
msgstr "您可以通过在“设置”>“帐户”>“Spotify”中单击“授权”来执行此操作"

#: src/tauon/t_modules/t_db_migrate.py:469
msgid "Upgrade to v6.5.1. It looks like you are using Spotify."
msgstr "升级至 v6.5.1。您似乎正在使用 Spotify。"

#: src/tauon/t_modules/t_db_migrate.py:470
msgid "Please click 'Authorise' again in the settings"
msgstr "请在设置中再次点击“授权”"

#: src/tauon/t_modules/t_db_migrate.py:482
msgid "Upgrade to v6.5.3 complete"
msgstr "升级至 v6.5.3 已完成"

#: src/tauon/t_modules/t_db_migrate.py:483
msgid ""
"It looks like you are using Spotify. Please re-setup Spotify again in the "
"settings"
msgstr "您似乎正在使用 Spotify。请在设置中重新设置 Spotify"

#: src/tauon/t_modules/t_dbus.py:69
msgid "Failed to start indicator"
msgstr "启动失败指示器"

#: src/tauon/t_modules/t_extra.py:525 src/tauon/t_modules/t_extra.py:542
msgid " B"
msgstr " B"

#: src/tauon/t_modules/t_extra.py:528 src/tauon/t_modules/t_extra.py:545
msgid " KB"
msgstr " KB"

#: src/tauon/t_modules/t_extra.py:531 src/tauon/t_modules/t_extra.py:548
msgid " MB"
msgstr " MB"

#: src/tauon/t_modules/t_extra.py:534 src/tauon/t_modules/t_main.py:24321
msgid " GB"
msgstr " GB"

#: src/tauon/t_modules/t_extra.py:554
msgid "Not yet"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_extra.py:556
msgid "Now"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_extra.py:560
#, fuzzy
msgid "min"
msgstr "固定到顶部"

#: src/tauon/t_modules/t_extra.py:564
msgid "hr"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_extra.py:568
#, fuzzy
msgid "dy"
msgstr "天"

#: src/tauon/t_modules/t_extra.py:570
msgid "wk"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_extra.py:572
msgid "mnth"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_extra.py:577
#, fuzzy
msgid "Unknown"
msgstr "未知曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_guitar_chords.py:92
msgid "Insufficient metadata to search"
msgstr "元数据不足，无法搜索"

#: src/tauon/t_modules/t_guitar_chords.py:106
msgid "Clipboard has no text"
msgstr "剪贴板没有文本"

#: src/tauon/t_modules/t_guitar_chords.py:207
msgid "Error finding matching track on GuitarParty"
msgstr "在 GuitarParty 上找不到匹配的曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_guitar_chords.py:223
msgid "Track not found on GuitarParty"
msgstr "在 GuitarParty 上找不到曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_guitar_chords.py:239
msgid "Error getting song from GuitarParty"
msgstr "从 GuitarParty 获取歌曲时出错"

#: src/tauon/t_modules/t_jellyfin.py:88 src/tauon/t_modules/t_jellyfin.py:91
msgid "Could not establish connection to server."
msgstr "无法与服务器建立连接。"

#: src/tauon/t_modules/t_jellyfin.py:88 src/tauon/t_modules/t_jellyfin.py:92
msgid "Check server is running and URL is correct."
msgstr "检查服务器是否正在运行并且 URL 是否正确。"

#: src/tauon/t_modules/t_jellyfin.py:103
msgid "Connection and authorisation successful"
msgstr "连接和身份验证成功"

#: src/tauon/t_modules/t_jellyfin.py:105
msgid "401 Authentication failed"
msgstr "401 身份验证失败"

#: src/tauon/t_modules/t_jellyfin.py:105
msgid "Check username and password."
msgstr "检查用户名和密码。"

#: src/tauon/t_modules/t_jellyfin.py:107
msgid "Jellyfin auth error"
msgstr "Jellyfin 身份验证错误"

#: src/tauon/t_modules/t_jellyfin.py:387
msgid "Error connecting to Jellyfin"
msgstr "连接 Jellyfin 时出错"

#: src/tauon/t_modules/t_jellyfin.py:423
msgid "Error connecting to Jellyfin for Import"
msgstr "连接 Jellyfin 进行导入时出错"

#: src/tauon/t_modules/t_jellyfin.py:446
msgid "Error accessing Jellyfin"
msgstr "访问 Jellyfin 时出错"

#: src/tauon/t_modules/t_jellyfin.py:563
msgid "Jellyfin Collection"
msgstr "Jellyfin 合集"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:1918
msgid "Rescanning folders..."
msgstr "正在重新扫描文件夹..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:2127 src/tauon/t_modules/t_main.py:2131
msgid "Playlist is locked to prevent accidental deletion"
msgstr "播放列表已锁定，以防止意外删除"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:2238
msgid "Are you sure you want to delete playlist: {name}?"
msgstr "您确定要删除播放列表：{name} 吗？"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:3948 src/tauon/t_modules/t_main.py:17802
msgid "Optional module python-pylast not installed"
msgstr "可选模块 python-pylast 未安装"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:3958
msgid "Once authorised click the 'done' button."
msgstr "认证后请点击'完成'按钮。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:3958
msgid "Web auth page opened"
msgstr "网络认证页面已打开"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:3964
msgid "You need to log in first"
msgstr "你需要先登录"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:3980
msgid "Error - Not authorized"
msgstr "错误 - 未授权"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:3983
msgid "Unknown error."
msgstr "未知错误。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:3983 src/tauon/t_modules/t_phazor.py:464
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:3992
msgid "Logout will complete on app restart."
msgstr "应用程序重启后注销将完成。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4000
msgid "Already connected to Last.fm"
msgstr "已连接到 Last.fm"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4004
msgid "Authorise an account in settings"
msgstr "在设置中授权帐户"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4004
msgid "No Last.Fm account registered"
msgstr "未注册 Last.Fm 帐户"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4015
msgid "Connection to Last.fm was successful."
msgstr "已成功连接到 Last.fm。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4022
msgid "Error connecting to Last.fm network"
msgstr "连接 Last.fm 网络时出错"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4041 src/tauon/t_modules/t_main.py:4054
msgid "Error communicating with Last.fm network"
msgstr "与 Last.fm 网络通信时出错"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4115
msgid "Scanning failed. Try again?"
msgstr "扫描失败。再试试？"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4122 src/tauon/t_modules/t_main.py:15801
msgid "Scanning scrobbles complete"
msgstr "扫描 scrobbles 完成"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4294
msgid "Removed {N} loves."
msgstr "已移除 {N} 个喜欢。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4307
msgid "There was an error, try re-log in"
msgstr "出现错误，请尝试重新登录"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4316
msgid "Getting friend data..."
msgstr "正在获取好友数据..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4316
msgid "This may take a very long time."
msgstr "这可能需要很长时间。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4339
msgid "There was an error getting friends loves"
msgstr "获取好友喜爱时出错"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4347
msgid "Scanning loved tracks for: {username}"
msgstr "扫描喜爱的曲目: {username}"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4351
msgid "No username found"
msgstr "未找到用户名"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4395
msgid "User has no loved tracks."
msgstr "用户没有喜欢的曲目。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4398
msgid "{N} matched tracks are up to date."
msgstr "{N} 个匹配的曲目是最新的。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4401
msgid "{N} tracks matched. {T} were updated."
msgstr "匹配了 {N} 条曲目。已更新 {T} 条曲目。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4403
msgid "Of {N} loved tracks, no matches were found in local db"
msgstr "在 {N} 首喜爱的曲目中，本地数据库中未找到匹配项"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4407
msgid "This doesn't seem to be working :("
msgstr "这似乎不起作用:("

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4467 src/tauon/t_modules/t_main.py:4520
msgid "How did this even happen."
msgstr "这是怎么发生的？"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4467 src/tauon/t_modules/t_main.py:4520
msgid "ListenBrainz is enabled but there is no token."
msgstr "ListenBrainz 已启用，但没有令牌。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4510 src/tauon/t_modules/t_main.py:4572
msgid "There was an error submitting data to ListenBrainz"
msgstr "向 ListenBrainz 提交数据时出错"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4580
msgid "There is no text in the clipboard"
msgstr "剪贴板中没有文本"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4590
msgid "That is not a valid token."
msgstr "这不是一个有效的令牌。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4744
msgid "Spotify Likes"
msgstr "Spotify 喜欢"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4745
msgid "Spotify Albums"
msgstr "Spotify 专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4746
msgid "Track removed from liked tracks"
msgstr "已从喜欢的曲目中删除曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4747
msgid "Track was already un-liked"
msgstr "曲目已不在喜欢"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4748
msgid "Track is already liked"
msgstr "曲目已被喜欢"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4749
msgid "Track added to liked tracks"
msgstr "曲目已添加到喜欢的曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4750
msgid "Spotify account connected"
msgstr "已连接 Spotify 帐户"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4751
msgid "This Spotify account isn't currently playing anything"
msgstr "此 Spotify 帐户目前未播放任何内容"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4752
msgid "Error starting Spotify"
msgstr "启动 Spotify 时出错"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4753
msgid "Please authorise Spotify in settings!"
msgstr "请在设置中授权 Spotify！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4754
msgid "Please authorise and click the enable toggle first!"
msgstr "请先授权并点击启用开关！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4755
msgid "Spotify import complete"
msgstr "Spotify 导入完成"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4757
msgid "day"
msgstr "天"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4758
msgid "days"
msgstr "天"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4760
msgid "Scanning for Chromecasts..."
msgstr "正在扫描 Chromecast..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4761
msgid "Cast to: %s"
msgstr "投射到：%s"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4762
msgid "No Chromecast devices found"
msgstr "未找到 Chromecast 设备"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4763
msgid "End Cast"
msgstr "结束投射"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4765
msgid "Web server stopped."
msgstr "Web 服务器停止。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4767
msgid "Open Tauon Music Box"
msgstr "打开 Tauon Music Box"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4768
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暂停"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4769
msgid "Next Track"
msgstr "下一首曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4770
msgid "Previous Track"
msgstr "上一首曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:4771
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:6820
msgid "Error importing XSPF playlist."
msgstr "导入 XSPF 播放列表时出错。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:6820
msgid "Sorry about that."
msgstr "很抱歉。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:6949
msgid "Failed to locate {N} out of {T} tracks."
msgstr "无法定位 {T} 个曲目中的 {N} 个。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7143 src/tauon/t_modules/t_main.py:43385
msgid "Shuffle Lockdown"
msgstr "随机锁定"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7144 src/tauon/t_modules/t_main.py:44047
msgid "Exit Shuffle Lockdown"
msgstr "退出随机锁定"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7168
msgid "Make Large Size"
msgstr "大尺寸"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7170
msgid "Make Compact Size"
msgstr "小尺寸"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7222
msgid "Can't open folder of a network track."
msgstr "无法打开网络曲目的文件夹。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7258
msgid "No item is currently playing"
msgstr "目前没有正在播放的项目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7281
msgid "This track is a networked track."
msgstr "这个曲目是一个网络曲目。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7285
msgid "The source folder does not exist."
msgstr "源文件夹不存在。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7289
msgid "The destination folder does not exist."
msgstr "目标文件夹不存在。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7293
msgid "The destination and source folders are the same."
msgstr "目标文件夹和源文件夹相同。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7297 src/tauon/t_modules/t_main.py:9975
msgid "Safety interupt! The source path seems oddly short."
msgstr "安全中断！源路径似乎异常短。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7304 src/tauon/t_modules/t_main.py:9989
msgid "Better not do anything to that folder!"
msgstr "最好不要对该文件夹做任何事情！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7309 src/tauon/t_modules/t_main.py:9994
msgid "Folder size safety limit reached! (3GB)"
msgstr "文件夹大小已达安全限制！（3GB）"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7375 src/tauon/t_modules/t_main.py:7394
msgid "Rescanning folder..."
msgstr "重新扫描文件夹..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7414
msgid "Unlock Panel"
msgstr "解锁面板"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7415
msgid "Lock Panel"
msgstr "锁定面板"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7495 src/tauon/t_modules/t_main.py:8964
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25814
msgid "Aborting Sync"
msgstr "中止同步"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7502
msgid "Hide Metadata Panel"
msgstr "隐藏元数据面板"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7502
msgid "Show Metadata Panel"
msgstr "显示元数据面板"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7511
msgid "Panel Above Lyrics"
msgstr "面板上方歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7511
msgid "Panel Below Lyrics"
msgstr "面板下方歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7531 src/tauon/t_modules/t_main.py:7537
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7542
msgid "Hide Lyrics"
msgstr "隐藏歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7531 src/tauon/t_modules/t_main.py:7537
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7542
msgid "Show Lyrics"
msgstr "显示歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7576
msgid "There are no lyric sources enabled."
msgstr "没有有效的歌词源。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7577
msgid "See 'lyrics settings' under 'functions' tab in settings."
msgstr "请参阅设置中“功能”选项卡下的“歌词设置”。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7586
msgid "Let's be polite and try later."
msgstr "让我们调整一下，以后再试。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7589
msgid "Stop requesting lyrics AAAAAA."
msgstr "别再请求歌词了 AAAAAA。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7603 src/tauon/t_modules/t_main.py:10844
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:13409 src/tauon/t_modules/t_main.py:31847
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38229 src/tauon/t_modules/t_main.py:38238
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38420
msgid "Searching..."
msgstr "搜索中..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7648
msgid "No lyrics for this track were found"
msgstr "未找到该曲目的歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7662
msgid "Insufficient metadata to get lyrics"
msgstr "元数据不足，无法获取歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7697 src/tauon/t_modules/t_main.py:7703
msgid "Show static lyrics"
msgstr "显示静态歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7697 src/tauon/t_modules/t_main.py:7705
msgid "Show synced lyrics"
msgstr "显示同步歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7794 src/tauon/t_modules/t_main.py:7813
msgid "Could not write lyrics to file"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7795
msgid "We don't know how to write lyrics to the filetype: "
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7796 src/tauon/t_modules/t_main.py:7815
msgid "(We still saved to the internal database)"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7814
msgid "File doesn't exist or is not accessible"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7840 src/tauon/t_modules/t_main.py:21042
msgid "Saving network images not implemented"
msgstr "未实现保存网络图像"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7847
msgid "No embedded album art found file."
msgstr "未找到嵌入的专辑封面文件。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7847 src/tauon/t_modules/t_main.py:7869
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:21047
msgid "Image save error."
msgstr "图像保存错误。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7869
msgid "A mysterious error occurred"
msgstr "发生了神秘错误"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7942
msgid "Cannot download art for network tracks."
msgstr "无法下载网络曲目的图片。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7966
msgid "It doesn't look like this folder belongs to a single album, sorry"
msgstr "看起来这个文件夹不属于一个专辑，抱歉"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7972
msgid "Directory missing."
msgstr "缺少目录。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:7976
msgid "Looking up MusicBrainz ID..."
msgstr "正在查找 MusicBrainz ID..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8005
msgid "Searching fanart.tv for cover art..."
msgstr "在 fanart.tv 上搜索封面艺术图..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8029
msgid "Could not detect downloaded filetype."
msgstr "无法检测下载的文件类型。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8036
msgid "Cover art downloaded from fanart.tv"
msgstr "从 fanart.tv 下载的封面艺术图"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8045
msgid "Searching MusicBrainz for cover art..."
msgstr "在 MusicBrainz 中搜索封面艺术图..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8057
msgid "Cover art downloaded from MusicBrainz"
msgstr "从 MusicBrainz 下载的封面艺术图"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8069
msgid "Matching cover art or ID could not be found."
msgstr "找不到匹配的封面艺术图或 ID。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8090
msgid "Error - No handling for this kind of track"
msgstr "错误 - 无法处理此类曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8136
msgid "Removing vorbis image not implemented"
msgstr "删除 Vorbis 图像未实现"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8157
msgid "Image remove error"
msgstr "图片移除错误"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8164
msgid "Image removal failed."
msgstr "图片删除失败。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8167
msgid "Deleted embedded picture from file"
msgstr "从文件中删除内置图片"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8169
msgid "{N} files processed"
msgstr "已处理 {N} 个文件"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8185 src/tauon/t_modules/t_main.py:41270
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41279 src/tauon/t_modules/t_main.py:41288
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了点问题"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8192 src/tauon/t_modules/t_main.py:8199
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43469
msgid "Delete Image File"
msgstr "删除图片文件"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8207
msgid "Delete Embedded | Folder"
msgstr "删除内置图片 | 文件夹图片"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8209
msgid "Delete Embedded | Track"
msgstr "删除内置图片 | 曲目图片"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8225
msgid "This will erase any embedded image in {N} files. Are you sure?"
msgstr "这将删除 {N} 个文件中嵌入的所有图像。您确定吗？"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8249
msgid "Paste Spotify Album"
msgstr "粘贴 Spotify 专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8273 src/tauon/t_modules/t_main.py:8318
msgid "There are no tracks in this playlist. Nothing to export"
msgstr "此播放列表中没有曲目。没有可导出的内容"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8284 src/tauon/t_modules/t_main.py:8329
#, fuzzy
msgid "Cannot use relative paths"
msgstr "使用相对路径"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8285 src/tauon/t_modules/t_main.py:8330
msgid ""
"One or more tracks are stored on a separate drive from the playlist file."
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8380
msgid "Playlist is locked to prevent accidental erasure"
msgstr "播放列表已锁定，以防止意外删除"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8427
msgid "This includes the conversion of a lossy codec to a lossless one!"
msgstr "这包括将有损编解码器转换为无损编解码器！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8540
msgid "Playlist:"
msgstr "播放列表："

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8541
msgid "Generated:"
msgstr "生成："

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8542
msgid "Tracks in playlist:"
msgstr "播放列表中的曲目："

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8544
msgid "Repeats in playlist:"
msgstr "播放列表中重复："

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8548
msgid "Total local size:"
msgstr "本地总大小："

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8549
msgid "Playlist duration:"
msgstr "播放列表时长："

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8550
msgid "Total playtime:"
msgstr "总播放时间："

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8552
msgid "Track types:"
msgstr "曲目类型："

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8568
msgid "Percent of tracks are CUE type:"
msgstr "曲目百分比为 CUE 类型："

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8578
msgid "MP3 bitrates (kbps):"
msgstr "MP3 比特率 (kbps):"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8592 src/tauon/t_modules/t_main.py:8611
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8597
msgid "OGG bitrates (kbps):"
msgstr "OGG 比特率 (kbps):"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8635
msgid "Top Artists"
msgstr "热门艺术家"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8641
msgid "Top Albums"
msgstr "热门专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8645
msgid "Top Genres"
msgstr "热门类型"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8664 src/tauon/t_modules/t_main.py:8675
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8694 src/tauon/t_modules/t_main.py:11163
msgid "Playlist is locked"
msgstr "播放列表已锁定"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8784
msgid "Add Spotify Album"
msgstr "添加 Spotify 专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8807
msgid "Cannot sync when in transcode inplace mode"
msgstr "在转码模式下无法同步"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8817
msgid "No target folder selected"
msgstr "未选择目标文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8823
msgid "Target folder could not be found"
msgstr "找不到目标文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8864
msgid "Deleting folders..."
msgstr "正在删除文件夹..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8883 src/tauon/t_modules/t_main.py:8961
msgid "Copying files to device"
msgstr "将文件复制到设备"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8889
msgid "Sync aborted! Low disk space on target device"
msgstr "同步中止！ 目标设备上的磁盘空间不足"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8899 src/tauon/t_modules/t_main.py:8929
msgid "One or more folders to sync has the same name. Skipping."
msgstr "一个或多个要同步的文件夹具有相同的名称。跳过。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8899 src/tauon/t_modules/t_main.py:8929
msgid "Sync warning"
msgstr "同步警告"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8905
msgid "One or more folders is missing"
msgstr "缺少一个或多个文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8914
msgid "{N} Folders Remaining"
msgstr "剩余 {N} 个文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8916
msgid "{N} Folder Remaining"
msgstr "剩余 {N} 个文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8972
msgid "Sync completed"
msgstr "同步完成"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8987 src/tauon/t_modules/t_main.py:43574
msgid "Set as Sync Playlist"
msgstr "设置为同步播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:8990
msgid "Un-set as Sync Playlist"
msgstr "取消设置为同步播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9004 src/tauon/t_modules/t_main.py:43575
msgid "Set as Downloads Playlist"
msgstr "设置为下载播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9006
msgid "Un-set as Downloads Playlist"
msgstr "取消设置为下载播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9010
msgid "Set Use Persistent Time"
msgstr "设置使用持续时间"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9012
msgid "Un-set Use Persistent Time"
msgstr "取消设置使用持续时间"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9053 src/tauon/t_modules/t_main.py:11291
msgid "Export complete."
msgstr "导出完成。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9053 src/tauon/t_modules/t_main.py:11291
msgid "Saved as: "
msgstr "保存为："

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9096 src/tauon/t_modules/t_main.py:43588
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43589
msgid "Top Rated Tracks"
msgstr "最高评分的曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9113 src/tauon/t_modules/t_main.py:43582
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43583
msgid "Top Played Tracks"
msgstr "最多播放的曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9171 src/tauon/t_modules/t_main.py:43585
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43586
msgid "Top Played Albums"
msgstr "最多播放的专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9219 src/tauon/t_modules/t_main.py:43591
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43592
msgid "Top Rated Albums"
msgstr "最高评分的专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9240
msgid "Tracks with lyrics"
msgstr "带歌词的曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9246
msgid "No tracks with lyrics were found."
msgstr "没有找到带有歌词的曲目。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9291
msgid ""
"Note this may include albums that simply have tracks missing an album tag"
msgstr "请注意，这可能包括只缺少专辑标签的曲目专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9294
msgid "Incomplete Albums"
msgstr "不完整的专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9300
msgid "No incomplete albums were found."
msgstr "没有找到不完整的专辑。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9314
msgid "Codec: "
msgstr "编解码器："

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9365 src/tauon/t_modules/t_main.py:43594
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43595
msgid "File Modified"
msgstr "文件已修改"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9390 src/tauon/t_modules/t_main.py:10910
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43636 src/tauon/t_modules/t_main.py:43637
msgid "Loved"
msgstr "喜欢"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9395
msgid "No loved tracks were found."
msgstr "未找到喜爱的曲目。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9423
msgid "Interesting Comments"
msgstr "有趣的评论"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9427
msgid "Nothing of interest was found."
msgstr "没有发现任何有趣的东西。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9439
msgid "ReplayGain Tracks"
msgstr "重播增益曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9443
msgid "No replay gain tags were found."
msgstr "未找到重播增益标签。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9464
msgid "Duration Sorted"
msgstr "时长排序"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9508 src/tauon/t_modules/t_main.py:43603
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43604
msgid "Longest Albums"
msgstr "最长的专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9546
msgid "Year Sorted"
msgstr "年份排序"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9575 src/tauon/t_modules/t_main.py:43615
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43616
msgid "Shuffled Tracks"
msgstr "随机的曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9606 src/tauon/t_modules/t_main.py:43618
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43619
msgid "Shuffled Albums"
msgstr "随机的专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9627 src/tauon/t_modules/t_main.py:43621
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43622
msgid "Lucky Random"
msgstr "幸运随机"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9643
msgid "Reversed"
msgstr "返回"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9674
msgid "Reversed Albums"
msgstr "反转专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9686 src/tauon/t_modules/t_main.py:43630
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43631
msgid "Duplicate"
msgstr "重复的"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9702
msgid "Filepath Sorted"
msgstr "文件路径排序"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9715
msgid "Artist Sorted"
msgstr "艺术家排序"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9728
msgid "Album Sorted"
msgstr "专辑排序"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9741
msgid "Cannot reload while a transcode is in progress!"
msgstr "转码过程中无法重新加载！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9751
msgid "Configuration reloaded"
msgstr "重新加载配置"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9763
msgid "Click \"Reload\" if you made any changes"
msgstr "如果您进行了任何更改，请单击“重新加载”"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9763
msgid "Config file opened."
msgstr "配置文件已打开。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9772 src/tauon/t_modules/t_main.py:9784
msgid "Input file missing"
msgstr "导入文件缺失"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9818
msgid "Transcoding tracks from network locations is not supported"
msgstr "不支持从网络位置转码曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9826 src/tauon/t_modules/t_main.py:9850
msgid "Im not going to let you transcode a lossy codec to a lossless one!"
msgstr "我不会让你将有损编解码器转码为无损编解码器！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9826 src/tauon/t_modules/t_main.py:9850
msgid "NO! Bad user!"
msgstr "不！坏用户！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9839
msgid "Transcoding spotify tracks not possible"
msgstr "无法对 spotify 曲目进行转码"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9933
msgid "More than one folder is in the clipboard"
msgstr "剪贴板中有多个文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9934
msgid "This function can only move one folder at a time."
msgstr "此功能一次只能移动一个文件夹。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9979
msgid "The target directory is missing!"
msgstr "目标目录缺失！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9983
msgid "The source directory is missing!"
msgstr "缺少源目录！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:9998
msgid "Safety interupt! The source folder seems to have many files."
msgstr "安全中断！源文件夹似乎包含许多文件。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10008
msgid "The track needs to have an artist name."
msgstr "该曲目需要有艺术家姓名。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10048
msgid "Could not find a folder with the artist's name to match level at."
msgstr "无法找到与艺术家姓名相匹配的文件夹。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10099
msgid "Tracks sent to trash"
msgstr "曲目已发送至垃圾箱"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10102
msgid "One or more tracks could not be sent to trash"
msgstr "一个或多个曲目无法发送至回收站"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10107
msgid "Files deleted"
msgstr "文件已删除"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10110
msgid "Error deleting one or more files"
msgstr "删除一个或多个文件时出错"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10156 src/tauon/t_modules/t_main.py:15235
msgid "Un-Love Track"
msgstr "取消喜欢曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10157 src/tauon/t_modules/t_main.py:15237
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:15238
msgid "Love Track"
msgstr "喜欢曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10181 src/tauon/t_modules/t_main.py:15281
msgid "Spotify Like Track"
msgstr "Spotify 喜欢的曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10186 src/tauon/t_modules/t_main.py:15286
msgid "Un-like Spotify Track"
msgstr "Spotify 不喜欢的曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10277
msgid "Cannot delete a network track"
msgstr "无法删除网络曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10289 src/tauon/t_modules/t_main.py:10299
msgid "File deleted"
msgstr "文件已删除"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10292 src/tauon/t_modules/t_main.py:10302
msgid "Error deleting file"
msgstr "删除文件时出错"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10294
msgid "File moved to trash"
msgstr "文件已移至回收站"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10310
msgid "Rename (Single track)"
msgstr "重命名（单曲）"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10311 src/tauon/t_modules/t_main.py:43699
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43741 src/tauon/t_modules/t_main.py:43743
msgid "Rename Tracks…"
msgstr "重命名曲目..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10320
msgid "Cannot physically delete"
msgstr "无法物理删除"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10320 src/tauon/t_modules/t_main.py:10392
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10500 src/tauon/t_modules/t_main.py:10565
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22307
msgid "One or more tracks is from a network location!"
msgstr "一首或多首曲目来自网络位置！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10326
msgid "This folder path seems short, I don't wanna try delete that"
msgstr "这个文件夹路径似乎很短，我不想尝试删除它"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10330
msgid "Error deleting folder. The folder seems to be missing."
msgstr "删除文件夹时出错。该文件夹似乎丢失了。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10330
msgid "It's gone! Just gone!"
msgstr "没了！没了！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10337
msgid "I don't think we should delete that folder."
msgstr "我认为我们不应该删除该文件夹。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10337 src/tauon/t_modules/t_main.py:10416
msgid "Woah, careful there!"
msgstr "哇哦，小心点！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10341
msgid "Delete size safety limit reached! (1.5GB)"
msgstr "已达到删除大小安全限制！（1.5GB）"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10363
msgid "Folder deleted."
msgstr "文件夹已删除。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10365
msgid "Folder sent to trash."
msgstr "文件夹已发送至垃圾箱。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10367
msgid "Hmm, its still there"
msgstr "嗯，它还在那儿"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10376
msgid "Could not delete folder. Try checking permissions."
msgstr "无法删除文件夹。请尝试检查权限。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10376
msgid "Unable to comply."
msgstr "无法遵守。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10379
msgid "Folder could not be trashed."
msgstr "无法删除文件夹。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10379
msgid "Try again while holding shift to force delete."
msgstr "按住 Shift 键并重试以强制删除。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10392 src/tauon/t_modules/t_main.py:22307
msgid "Cannot rename"
msgstr "无法重命名"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10401
msgid "The generated name is too short"
msgstr "生成的名称太短"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10401 src/tauon/t_modules/t_main.py:10405
msgid "Rename error."
msgstr "重命名错误。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10405
msgid "This folder path seems short, I don't wanna try rename that"
msgstr "这个文件夹路径似乎很短，我不想尝试重命名它"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10409
msgid "Rename Failed. The original folder is missing."
msgstr "重命名失败。原始文件夹丢失。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10416
msgid "I don't think we should rename that folder."
msgstr "我认为我们不应该重命名该文件夹。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10435
msgid "The folder already has that name."
msgstr "该文件夹已有该名称。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10439
msgid "A folder with that name already exists"
msgstr "同名文件夹已存在"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10439
msgid "Rename Failed."
msgstr "重命名失败。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10467
msgid "Rename Failed!"
msgstr "重命名失败！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10467
msgid "Something went wrong, sorry."
msgstr "出了点问题，抱歉。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10470
msgid "Folder renamed."
msgstr "文件夹已重命名。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10470
msgid "Renamed to: {name}"
msgstr "重命名为：{name}"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10486
msgid "Not applicable for a network track."
msgstr "不适用于网络曲目。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10500
msgid "Cannot move"
msgstr "无法移动"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10510
msgid "Error shifting directory"
msgstr "转移目录时出错"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10510
msgid "The directory does not appear to exist"
msgstr "该目录似乎不存在"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10538
msgid "System Error!"
msgstr "系统错误！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10565
msgid "Cannot clean"
msgstr "无法清理"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10599
msgid "Error deleting files."
msgstr "删除文件时出错。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10599
msgid "May not have permission or file may be set to read-only"
msgstr "可能没有权限或文件可能设置为只读"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10728
msgid "Autodetect failed"
msgstr "自动检测失败"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10766
msgid "Transcode Single"
msgstr "转码单曲"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10767 src/tauon/t_modules/t_main.py:43762
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43764 src/tauon/t_modules/t_main.py:43835
msgid "Transcode Folder"
msgstr "转码文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10774 src/tauon/t_modules/t_main.py:11514
msgid "URL copied to clipboard"
msgstr "网址已复制到剪贴板"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10776 src/tauon/t_modules/t_main.py:11516
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11615 src/tauon/t_modules/t_main.py:13448
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:13467 src/tauon/t_modules/t_main.py:23308
msgid "No results found"
msgstr "未找到结果"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10781
msgid "Copy Spotify Album URL"
msgstr "复制 Spotify 专辑网址"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10783
msgid "Lookup Spotify Album URL"
msgstr "查找 Spotify 专辑网址"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10788
msgid "Save Album to Spotify"
msgstr "将专辑保存到 Spotify"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10794
msgid "Un-save Spotify Album"
msgstr "取消保存 Spotify 专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10826
msgid "Queue {N}"
msgstr "队列 {N}"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10836
msgid "No matching artist result found"
msgstr "未找到匹配的艺术家结果"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10884
msgid "Not implemented"
msgstr "未实施"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10897 src/tauon/t_modules/t_main.py:47840
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:47846
msgid "Artist"
msgstr "艺术家"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10898 src/tauon/t_modules/t_main.py:47821
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:47827
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10899 src/tauon/t_modules/t_main.py:47860
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:47866
msgid "Album"
msgstr "专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10900 src/tauon/t_modules/t_main.py:47953
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:47959
msgid "Duration"
msgstr "时长"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10901 src/tauon/t_modules/t_main.py:48014
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48020
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10902 src/tauon/t_modules/t_main.py:47998
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48004
msgid "Genre"
msgstr "流派"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10903
msgid "Track Number"
msgstr "曲编号"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10904
msgid "Play Count"
msgstr "播放次数"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10905
msgid "Codec"
msgstr "编解码器"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10906 src/tauon/t_modules/t_main.py:25857
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:47919
msgid "Bitrate"
msgstr "比特率"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10907
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10908
msgid "Starline"
msgstr "星"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10909
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10911 src/tauon/t_modules/t_main.py:47932
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:47938
msgid "Album Artist"
msgstr "专辑艺术家"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10912 src/tauon/t_modules/t_main.py:48082
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48088
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10913 src/tauon/t_modules/t_main.py:32344
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43872
msgid "Filepath"
msgstr "路径"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10914
msgid "Scrobble Count"
msgstr "Scrobble 次数"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10915 src/tauon/t_modules/t_main.py:48028
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48034
msgid "Composer"
msgstr "作曲家"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10916
msgid "Disc Number"
msgstr "光盘号"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10917 src/tauon/t_modules/t_main.py:43640
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43641
msgid "Has Lyrics"
msgstr "有歌词的"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10918
msgid "Is CUE Sheet"
msgstr "CUE 表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10919
#, fuzzy
msgid "Internal Track ID"
msgstr "反转曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10920
#, fuzzy
msgid "File Changed"
msgstr "文件名"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10925
msgid "Auto Resize"
msgstr "自动调整大小"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10926
msgid "Hide bar"
msgstr "隐藏分栏"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10928 src/tauon/t_modules/t_main.py:34163
msgid "Remove This"
msgstr "删除"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10938
msgid "More…"
msgstr "更多…"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:10952
msgid "Cannot remove the only column."
msgstr "无法删除唯一的列。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11295
msgid "Play History"
msgstr "播放历史记录"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11322
msgid "{N} ratings imported"
msgstr "已导入 {N} 个评分"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11363
msgid "This will delete all track and album ratings from the local database!"
msgstr "这将从本地数据库中删除所有曲目和专辑评分！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11364 src/tauon/t_modules/t_main.py:25668
msgid ""
"Press button again while holding shift key if you're sure you want to do "
"that."
msgstr "如果您确定要这样做，请在按住 shift 键的同时再次按下按钮。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11378
msgid "Stop Cast"
msgstr "停止投射"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11390
msgid "pychromecast not found"
msgstr "未找到 pychromecast"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11392
msgid "Searching for Chomecasts..."
msgstr "正在搜索 Chomecasts..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11434
msgid "No metadata available to copy"
msgstr "没有可复制的元数据"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11499
msgid "Please wait for cleaning process to finish"
msgstr "请等待清理过程完成"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11520
msgid "Copy Album URL"
msgstr "复制专辑网址"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11524 src/tauon/t_modules/t_main.py:11605
msgid "Lookup Spotify Album"
msgstr "查找 Spotify 专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11563 src/tauon/t_modules/t_main.py:11572
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11581 src/tauon/t_modules/t_main.py:11594
msgid "Please wait until current job is finished"
msgstr "请等待当前操作完成"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11576
msgid "Importing Spotify playlists..."
msgstr "正在导入 Spotify 播放列表..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11591
msgid "> Import All Playlists"
msgstr "> 导入所有播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11601 src/tauon/t_modules/t_main.py:43829
msgid "Show Full Album"
msgstr "显示完整专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11617
msgid "Fetching..."
msgstr "正在获取..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11636
msgid "ListenBrainz is Paused"
msgstr "ListenBrainz 已暂停"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11638
msgid "Scrobbling is Paused"
msgstr "Scrobbling 已暂停"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11642
msgid "ListenBrainz is Active"
msgstr "ListenBrainz 已活动"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11644
msgid "Scrobbling is Active"
msgstr "Scrobbling 已活动"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11847 src/tauon/t_modules/t_main.py:11854
msgid "Unknown Track"
msgstr "未知曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11856
msgid "Unknown Artist"
msgstr "未知艺术家"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:11906
msgid "Error - Discord not running?"
msgstr "错误 - Discord 未运行？"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:12038
msgid "Okay, it's a normal playlist now."
msgstr "好的，现在这是一个正常的播放列表。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:12054
msgid ""
"You added tracks to a generator playlist. Do you want to clear the generator?"
msgstr "您将曲目添加到生成器播放列表。 您想清除生成器吗？"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:12184 src/tauon/t_modules/t_main.py:27505
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:35684 src/tauon/t_modules/t_main.py:35839
msgid "Added station to: "
msgstr "已将 station 添加到： "

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:12209 src/tauon/t_modules/t_main.py:12227
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23051
msgid "Artist: "
msgstr "艺术家："

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:12263
msgid "Filter Small Artists"
msgstr "筛选短片艺术家"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:12267
msgid "Include All Artists"
msgstr "包括所有艺术家"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:12352
msgid "Notice: Artist image sourced from fanart.tv"
msgstr "注意：艺术家图片来源于 fanart.tv"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:12353 src/tauon/t_modules/t_main.py:25466
msgid "They encourage you to contribute at {link}"
msgstr "他们鼓励您在 {link} 做出贡献"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:12358
msgid "Resume Queue"
msgstr "继续队列"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:12359
msgid "Pause Queue"
msgstr "暂停队列"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:12485
msgid "Image types other than PNG or JPEG are currently not supported"
msgstr "目前不支持 PNG 或 JPEG 以外的图像类型"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:12487
msgid "The link does not appear to refer to an image file."
msgstr "该链接似乎并未指向图像文件。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:12492
msgid "Image download failed."
msgstr "图片下载失败。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:12501 src/tauon/t_modules/t_main.py:12516
msgid "You"
msgstr "你"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:12526 src/tauon/t_modules/t_main.py:12541
msgid "Liked on Spotify"
msgstr "在 Spotify 上点赞"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:13327 src/tauon/t_modules/t_main.py:18302
msgid "New Radio List"
msgstr "新建电台列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:13327 src/tauon/t_modules/t_main.py:18305
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43528 src/tauon/t_modules/t_main.py:43887
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:46834
msgid "New Playlist"
msgstr "新建播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:13339
msgid "Done! {N} old items were removed."
msgstr "完成！ {N} 个旧项目已被移除。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:13343 src/tauon/t_modules/t_main.py:43889
msgid "Clean Database!"
msgstr "清理数据库！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:13366
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:13446
msgid "Url copied to clipboard"
msgstr "网址已复制到剪贴板"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:13471
msgid "Looks like that's the only track in the album"
msgstr "看来这是专辑中唯一的曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:13557
msgid "Playlist contains non-Spotify tracks"
msgstr "播放列表包含非 Spotify 曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:13563
msgid "Created new Spotify playlist"
msgstr "创建新的 Spotify 播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:13569
msgid "Error creating Spotify playlist"
msgstr "创建 Spotify 播放列表时出错"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:13572
msgid "Updated Spotify playlist"
msgstr "更新 Spotify 播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:13592
msgid "This playlist has no generator"
msgstr "此播放列表没有生成器"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14235
msgid "OK. This playlist will automatically sort on import from now on"
msgstr "好的。 从现在开始，此播放列表将在导入时自动排序"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14236
msgid ""
"You remove or edit this behavior by going \"Misc...\" > \"Edit generator...\""
msgstr "您可以通过“其他...”>“编辑生成器...”删除或编辑此行为"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14251
msgid "A regen is already in progress..."
msgstr "再生已在进行中..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14269
msgid "No duplicates were found"
msgstr "未发现重复项"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14271
msgid "{N} duplicates removed"
msgstr "已移除 {N} 个重复项"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14278
msgid ""
"You can now add/remove albums to this playlist by right clicking in gallery "
"of any playlist"
msgstr "现在，您可以通过右键单击任何播放列表的图库来向此播放列表添加/删除专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14279
msgid "To exit this mode, click \"Disengage\" from main MENU"
msgstr "要退出此模式，请点击主菜单中的“脱离”"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14368 src/tauon/t_modules/t_main.py:14370
msgid "No artist image found."
msgstr "未找到艺术家图像。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14370
msgid "No providers are enabled in settings!"
msgstr "未设置供应商！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14513
msgid "Pin"
msgstr "固定到顶部"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14514
msgid "Unpin"
msgstr "从顶部移除"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14518
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14519 src/tauon/t_modules/t_main.py:43501
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14607
msgid "Application not found"
msgstr "未找到应用程序"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14613
msgid "Tag editor app does not appear to be installed."
msgstr "似乎未安装标签编辑器应用程序。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14617
msgid "App not found on host OR insufficient Flatpak permissions."
msgstr "没有在远程找到应用，或者Flatpak的权限不完全。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14618 src/tauon/t_modules/t_main.py:18080
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:18087
msgid " For details, see {link}"
msgstr "有关详细信息，请参阅 {link}"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14686
msgid "Sorry, this feature isn't (yet) available with Snap."
msgstr "抱歉，Snap 尚不支持此功能。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14690 src/tauon/t_modules/t_main.py:14705
msgid "Cannot edit tags of a network track."
msgstr "无法编辑网络曲目的标签。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14715 src/tauon/t_modules/t_main.py:43785
msgid "Edit with "
msgstr "编辑 "

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14757
msgid "Starting download..."
msgstr "开始下载..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14770
#, fuzzy
msgid "Downloading... {MB}/{total_mb}"
msgstr "正在下载...{N}/80MB"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14773
msgid "Download failed"
msgstr "下载失败"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14778
msgid "Download completed but checksum failed"
msgstr "下载完成但校验失败"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14781
msgid "Download completed.. extracting"
msgstr "下载完成..解压"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14793
msgid "FFMPEG fetch complete"
msgstr "FFMPEG 获取完成"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14889
msgid "Disable Columns"
msgstr "禁用列"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14890
msgid "Enable Columns"
msgstr "启用列"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14900
msgid "Disable Title Breaks"
msgstr "禁用标题分隔符"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14901
msgid "Enable Title Breaks"
msgstr "启用标题分隔符"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:14949
msgid "Encoding warning: Missing one or more files"
msgstr "编码警告：缺少一个或多个文件"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:15332
msgid "No exact matching artist could be found in this playlist"
msgstr "在此播放列表中找不到完全匹配的艺术家"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:15698 src/tauon/t_modules/t_main.py:15706
msgid "Sorry!"
msgstr "抱歉！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:15698 src/tauon/t_modules/t_main.py:15706
msgid "There was an error generating the chart"
msgstr "生成图表时出错"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:15709
msgid "Chart generated"
msgstr "生成图表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:15765
msgid "There was an error with the Maloja server"
msgstr "Maloja 服务器出现错误"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:15770
msgid "There was an error reaching the Maloja server"
msgstr "访问 Maloja 服务器时出错"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:15805
msgid "There was an error parsing the data"
msgstr "解析数据时出错"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:15838 src/tauon/t_modules/t_main.py:15842
msgid "There was an error submitting data to Maloja server"
msgstr "向 Maloja 服务器提交数据时出错"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:15873 src/tauon/t_modules/t_main.py:15885
msgid "Job already in progress!"
msgstr "工作已在进行中！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:15898 src/tauon/t_modules/t_main.py:15915
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:15932
msgid "Already scanning!"
msgstr "正在扫描！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:16335
msgid "End of playlist"
msgstr "播放列表末尾"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:16422 src/tauon/t_modules/t_main.py:16443
msgid "Failed updating last.fm love status"
msgstr "更新 last.fm 最爱状态失败"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:16426
msgid "Error updating love to last.fm!"
msgstr "更新最爱到 last.fm 失败！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:16427
msgid "Maybe check your internet connection and try again?"
msgstr "检查你的网络连接然后再试试？"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:17075 src/tauon/t_modules/t_main.py:49196
msgid "Permission error encountered while writing database"
msgstr "写入数据库时​​遇到权限错误"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:17297
msgid "Warning! Using this function moves physical folders."
msgstr "警告！使用此功能会移动物理文件夹。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:17298
msgid ""
"This menu entry appears after selecting 'copy'. See manual (github wiki) for "
"more info."
msgstr "选择“复制”后，会出现此菜单项。更多信息请参阅手册（github wiki）。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:17511
msgid "Notifications for this DE not supported"
msgstr "不支持此 DE 的通知"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:17626
msgid ""
"Note that ratings are stored in the local database and not written to tags."
msgstr "请注意，评分存储在本地数据库中，而不是写入标签。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:17673 src/tauon/t_modules/t_main.py:17685
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:17720
msgid "Change will be applied on restart."
msgstr "更改将在重新启动时应用。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:17757
msgid "Tip: You can also toggle this from a right-click context menu"
msgstr "提示：您也可以从右键单击上下文菜单中切换它"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:17814
msgid "Can't enable this if there's no token."
msgstr "如果没有令牌则无法启用此功能。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:17823 src/tauon/t_modules/t_main.py:25100
msgid "One or more fields is missing."
msgstr "缺少一个或多个字段。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:17910 src/tauon/t_modules/t_main.py:17929
msgid ""
"DANGER! This will delete the original files. Keeping a backup is recommended "
"in case of malfunction."
msgstr "危险！ 这将删除原始文件。建议进行备份，以防出现故障。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:17911
msgid ""
"For safety, this setting will default to off. Embedded thumbnails are not "
"kept so you may want to extract them first."
msgstr ""
"为安全起见，此设置将默认为关闭。 内置的缩略图不会保留，因此您可能需要先提取它"
"们。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:17930
msgid ""
"For safety, this setting will reset on restart. Embedded thumbnails are not "
"kept so you may want to extract them first."
msgstr ""
"为安全起见，此设置将在重新启动时重置。内置的缩略图不会保留，因此您可能需要先"
"提取它们。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:18079
msgid "Could not access! Possible insufficient Flatpak permissions."
msgstr "无法访问，可能是Flatpak权限不完全。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:18086
msgid ""
"The target will may be lost on reboot without necessary Flatpak permissions."
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:18089
msgid "Path may be transient! Continue? Press \"No\" for more information."
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:18268
msgid "Stop the sync before exiting!"
msgstr "退出前停止同步！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:18328
msgid "External connections will be accepted."
msgstr "将接受外部连接。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:18328
msgid "Web server starting"
msgstr "网络服务器启动"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:18416
#, fuzzy
msgid "This feature requires FFMPEG. Shall I can download that for you? (92MB)"
msgstr "此功能需要 FFMPEG。我可以帮您下载吗？(80MB)"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:18421
msgid "FFMPEG could not be found"
msgstr "找不到 FFMPEG"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:18501
msgid "Missing username, password and/or server name"
msgstr "缺少用户名、密码和/或服务器名称"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:18511
msgid "Error importing python-plexapi"
msgstr "导入 python-plexapi 时出错"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:18521
msgid "Error connecting to PLEX server"
msgstr "连接到 PLEX 服务器时出错"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:18522
msgid "Try checking login credentials and that the server is accessible."
msgstr "尝试检查登录凭据以及服务器是否可访问。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:18633
msgid "PLEX Collection"
msgstr "PLEX 合集"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:18704
msgid "Subsonic Error: "
msgstr "Subsonic 错误: "

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:18765 src/tauon/t_modules/t_main.py:18774
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:18778
msgid "Error connecting to Airsonic server"
msgstr "连接 Airsonic 服务器时出错"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:18812
msgid "Error reading Airsonic directory!"
msgstr "读取 Airsonic 目录时出错！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:18916
msgid "Airsonic Collection"
msgstr "Airsonic 合集"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:19055
msgid "Missing username, password and/or server URL"
msgstr "缺少用户名、密码和/或服务器地址"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:19084
msgid "Could not establish connection"
msgstr "无法建立连接"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:19103
msgid "Could not establish connection/authorisation"
msgstr "无法建立连接/授权"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:19236
msgid "Koel Collection"
msgstr "Koel 合集"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:19265
msgid "Network error"
msgstr "网络错误"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:19278
msgid "No playlist name"
msgstr "没有播放列表名称"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:19289
msgid "Playlist not found on target"
msgstr "未在目标上找到播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:21047
msgid "No embedded album art."
msgstr "没有嵌入专辑封面。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22310
msgid "This function does not support renaming CUE Sheet tracks."
msgstr "此功能不支持重命名 CUE Sheet 曲目。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22316
msgid "Track Renaming"
msgstr "曲目重命名"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22320 src/tauon/t_modules/t_main.py:48158
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22342
msgid "BEFORE"
msgstr "之前"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22346
msgid "AFTER"
msgstr "之后"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22352
msgid "Warning: This may change the file extension"
msgstr "警告：这可能会更改文件扩展名"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22359
msgid "Warning: The filename might not be unique"
msgstr "警告：文件名可能不唯一"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22364
msgid "Warning: A track has incomplete metadata"
msgstr "警告：曲目元数据不完整"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22369
msgid "Write"
msgstr "作家"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22374
msgid "Physically renames all the tracks in the folder"
msgstr "物理重命名文件夹中的所有曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22436 src/tauon/t_modules/t_main.py:22441
msgid "Rename complete."
msgstr "重命名完成。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22437 src/tauon/t_modules/t_main.py:22442
msgid "{N} / {T} filenames were written."
msgstr " 文件名已写入。已写入{N} / {T} 个文件名。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22527
msgid "Simple tag editor"
msgstr "简单的标签编辑器"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22529 src/tauon/t_modules/t_main.py:22930
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24741 src/tauon/t_modules/t_main.py:25052
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25821
msgid "?"
msgstr "?"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22531
msgid "Press Enter in each field to apply its changes to local database."
msgstr "在每个字段中按 Enter 以将其更改应用到本地数据库。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22532
msgid ""
"When done, press WRITE TAGS to save to tags in actual files. (Optional but "
"recommended)"
msgstr "完成后，按 写入标签 保存到实际文件中的标签。（可选，但建议使用）"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22536
msgid "Number of tracks selected: {N}"
msgstr "选定的曲目数：{N}"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22571
msgid "<Multiple selected>"
msgstr "<多选>"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22579
msgid "Track title"
msgstr "曲目标题"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22581
msgid "Album name"
msgstr "专辑名称"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22583
msgid "Artist name"
msgstr "艺术家名称"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22585
msgid "Album-artist name"
msgstr "专辑艺术家名称"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22591
msgid "Editing network tracks is not recommended!"
msgstr "不建议编辑网络曲目！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22620 src/tauon/t_modules/t_main.py:22623
msgid "WRITE TAGS"
msgstr "写入标签"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22626
msgid "Press enter on fields to apply your changes first!"
msgstr "在字段上按 enter 以首先应用您的更改！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22637
msgid "Writing to a network track is not applicable!"
msgstr "写入网络曲目不适用！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22641
msgid "Cannot write CUE sheet types!"
msgstr "无法写入 CUE 表类型！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22650
msgid "Cannot handle multi-field! Please use external tag editor"
msgstr "不能处理多字段！请使用外部标签编辑器"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22669
msgid "{N} files rewritten"
msgstr "重写 {N} 个文件"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22737
msgid "Substitute Lyric Search"
msgstr "替代歌词搜索"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22744 src/tauon/t_modules/t_main.py:22767
msgid "Substitute"
msgstr "替换"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22750 src/tauon/t_modules/t_main.py:22773
msgid "with"
msgstr "和"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22865
#, fuzzy
msgid "Import/Export Playlist"
msgstr "导出播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22870
#, fuzzy
msgid "Target folder or file"
msgstr "文件夹复制失败！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22889
msgid "Will overwrite existing file: "
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22892
#, fuzzy
msgid "Will save with playlist name:"
msgstr "没有播放列表名称"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22895
msgid "No file extention?"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22899 src/tauon/t_modules/t_main.py:22902
msgid "Incorrect extention?"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22905
#, fuzzy
msgid "Will create directory"
msgstr "保存目录"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22927 src/tauon/t_modules/t_main.py:22929
msgid "Use relative paths"
msgstr "使用相对路径"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22932
msgid "Enable relative paths when keeping playlist files together with audio"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22933
msgid "Disable to move playlist files while keeping audio in one location"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22937
msgid "Auto-export"
msgstr "自动导出"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22938
#, fuzzy
msgid "Auto-import"
msgstr "自动导出"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22942 src/tauon/t_modules/t_main.py:22945
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:22988
msgid "Playlist exported"
msgstr "播放列表已导出"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23074
msgid "Year: "
msgstr "年份："

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23097
msgid "Composer: "
msgstr "作曲家："

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23169
msgid "Genre: "
msgstr "类型："

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23313
msgid "Press Tab key to switch to Spotify search"
msgstr "按 Tab 键切换到 Spotify 搜索"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23521
msgid "(Include multi-tag results)"
msgstr "（包括多标签结果）"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23526 src/tauon/t_modules/t_main.py:23534
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23547 src/tauon/t_modules/t_main.py:23565
msgid "BY"
msgstr "BY"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23553
msgid "FROM"
msgstr "从"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23644
msgid "Searching for albums by artist: "
msgstr "按艺术家搜索专辑： "

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23644
msgid "This may take a moment"
msgstr "这可能需要一点时间"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23839
msgid "Welcome to v7.2.0!"
msgstr "欢迎使用 v7.2.0！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23844
msgid "You can check out the release notes on the https://"
msgstr "您可以在 https:// 查看发行说明"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23845
msgid "Github release page."
msgstr "Github 发布页面。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23851
msgid "New supporter bonuses!"
msgstr "新的支持者奖金！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23855
msgid ""
"A new supporter bonus theme is now available! Check it out at the above link!"
msgstr "全新支持者奖励主题现已上线！点击上方链接查看！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23860
msgid "Your support means a lot! Love you!"
msgstr "你们的支持意义重大！爱你们！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23953
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23954
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23955
msgid "Tracklist"
msgstr "曲目列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23956 src/tauon/t_modules/t_main.py:24004
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23957
msgid "Window"
msgstr "窗口"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23958
msgid "View"
msgstr "视图 "

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23959
msgid "Transcode"
msgstr "转码"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23960 src/tauon/t_modules/t_main.py:48070
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23961
msgid "Accounts"
msgstr "帐户"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23962
msgid "Stats"
msgstr "统计"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:23963
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24008
msgid "Use album art as background"
msgstr "将专辑艺术图作为背景"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24010
msgid "Transparent accent"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24016
msgid "Prefer artist backgrounds"
msgstr "首选艺术家背景"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24020
msgid "Also enabling 'auto-fech artist data' to scrape last.fm."
msgstr "启用“自动获取艺术家数据”来抓取 last.fm。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24021
msgid "You can toggle this back off under Settings > Function"
msgstr "您可以在“设置”>“功能”下关闭此功能"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24024
msgid "Stronger"
msgstr "加强"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24030
msgid "Blur"
msgstr "模糊"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24033
msgid "Showcase only"
msgstr "只展示"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24038
msgid "Pattern style"
msgstr "图案风格"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24042
msgid "Auto-theme from album art"
msgstr "从专辑艺术图自动创建主题"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24135
msgid "Based on"
msgstr "基于"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24142 src/tauon/t_modules/t_main.py:24221
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25818 src/tauon/t_modules/t_main.py:26426
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24148 src/tauon/t_modules/t_main.py:24304
msgid "ReplayGain"
msgstr "回放增益"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24151 src/tauon/t_modules/t_main.py:43865
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24152
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24154
msgid "Preserve album dynamics"
msgstr "保留专辑动态"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24156
msgid "Tracks equal loudness"
msgstr "曲目相等音量"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24159
msgid "Will only have effect if ReplayGain metadata is present."
msgstr "只有存在回放增益元数据时才会生效。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24162
msgid "Pre-amp"
msgstr "前置放大器"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24214
msgid ""
"Lower pre-amp values improve normalisation but will require a higher system "
"volume."
msgstr "较低的前置放大器值可改善标准化，但需要较高的系统音量。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24230 src/tauon/t_modules/t_main.py:24911
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24917 src/tauon/t_modules/t_main.py:24923
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25132
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24290
msgid "PHAzOR DLL not found!"
msgstr "未找到 PHAzOR DLL！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24297
msgid "Use fade on pause/stop"
msgstr "在暂停/停止时使用淡入淡出"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24299
msgid "Use fade on track jump"
msgstr "在曲目跳转中使用淡入淡出"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24301
msgid "Back restarts to beginning"
msgstr "返回重新开始"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24309
msgid "Cache local files (for smb/nfs)"
msgstr "缓存本地文件（用于 smb/nfs）"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24312
msgid "Use persistent network cache"
msgstr "使用永久网络缓存"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24317
msgid "Cache size"
msgstr "缓存大小"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24338
msgid "Set audio output device"
msgstr "设置音频输出设备"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24344
msgid "PipeWire (unstable)"
msgstr "PipeWire（不稳定）"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24347
msgid "PulseAudio"
msgstr "脉冲音频"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24349
msgid "Please restart Tauon for this change to take effect"
msgstr "请重新启动 Tauon 以使此更改生效"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24352
msgid "Avoid resampling"
msgstr "避免重新采样"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24358
msgid "Tip: To get samplerate to DAC you may need to check some settings, see:"
msgstr "提示：要将采样率传输到 DAC，您可能需要检查一些设置，请参阅："

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24420
msgid "Reset failed list"
msgstr "重置失败列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24424
msgid "Enable chord lyrics"
msgstr "启用和弦歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24427
msgid "Sources:"
msgstr "来源"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24444
msgid "*Uses scraping. Enable at your own discretion."
msgstr "使用抽取.根据需要启用。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24446
msgid "Tip: The order enabled will be the order searched."
msgstr "提示:启用的顺序将用来作为搜索顺序。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24455
msgid "Metadata side panel"
msgstr "元数据侧面板"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24458
msgid "Use centered style"
msgstr "使用居中样式"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24461
msgid "Zoom album art to fit"
msgstr "缩放专辑封面以适合"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24466 src/tauon/t_modules/t_main.py:36561
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:36564
msgid "Gallery"
msgstr "收藏"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24470
msgid "Single click to play"
msgstr "单击以播放"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24472
msgid "Combine multi-discs"
msgstr "合并多张光盘"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24474
msgid "Show titles"
msgstr "显示标题"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24479
msgid "Center alignment"
msgstr "居中对齐"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24486 src/tauon/t_modules/t_main.py:24495
msgid "Thumbnail size"
msgstr "缩略图大小"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24490
msgid "Prefer thinner padding"
msgstr "更小的间隙"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24519
msgid "Enable Listen Along"
msgstr "启用“一起聆听”"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24519
msgid "Start server for remote web playback"
msgstr "启动远程 Web 播放服务器"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24541
msgid "Show artist info panel"
msgstr "显示艺术家信息面板"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24542
msgid "You can also toggle this with ctrl+o"
msgstr "您也可以使用 ctrl+o 进行切换"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24550
msgid "Auto fetch artist data"
msgstr "自动获取艺术家数据"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24551
msgid "Downloads data in background when artist panel is open"
msgstr "艺术家面板打开时在后台下载数据"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24556
#, fuzzy
msgid "Auto reload playlists"
msgstr "自动重新生成播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24557
#, fuzzy
msgid "Playlists rescan/regenerate when re-entering"
msgstr "重新进入时生成的播放列表会重新加载"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24561
msgid "Tabs in top panel"
msgstr "顶部面板中的选项卡"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24562
msgid "Uncheck to disable the tab pin function"
msgstr "取消选中以禁用顶部选项卡功能"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24567 src/tauon/t_modules/t_main.py:24573
msgid "Open config file"
msgstr "打开配置文件"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24569 src/tauon/t_modules/t_main.py:24579
msgid "Open data folder"
msgstr "打开数据文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24577
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24583
msgid "Enable/Disable track context menu functions:"
msgstr "启用/禁用曲目上下文菜单功能："

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24586
msgid "Wikipedia artist search"
msgstr "维基百科艺术家搜索"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24588
msgid "Sonemic artist search"
msgstr "Sonemic 艺术家搜索"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24590
msgid "Bandcamp artist page search"
msgstr "Bandcamp 艺术家页面搜索"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24594
msgid "Genius track search"
msgstr "Genius 曲目搜索"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24596
msgid "Transcode folder"
msgstr "转码文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24602
msgid "End of playlist action"
msgstr "播放列表结束时动作"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24605 src/tauon/t_modules/t_main.py:24609
msgid "Stop playback"
msgstr "停止播放"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24606 src/tauon/t_modules/t_main.py:24611
msgid "Repeat playlist"
msgstr "循环播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24615
msgid "Play next playlist"
msgstr "播放下一个播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24617
msgid "Cycle all playlists"
msgstr "循环所有播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24624
msgid "Extract archives"
msgstr "提取存档"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24625
msgid "Extracts zip archives on drag and drop"
msgstr "拖放时提取 zip 档案"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24628
msgid "Enable download monitor"
msgstr "启用下载监视器"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24629
msgid "One click import new archives and folders from downloads folder"
msgstr "一键从下载文件夹中导入新的档案和文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24631
msgid "Trash archive after extraction"
msgstr "解压后删除压缩包"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24633
msgid "Always extract to Music folder"
msgstr "总是解压到音乐文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24637
msgid "Show icon in system tray"
msgstr "在系统托盘中显示图标"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24640 src/tauon/t_modules/t_main.py:24654
msgid "Close to tray"
msgstr "靠近托盘"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24643
msgid "Show title text"
msgstr "显示标题文本"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24646
msgid "Monochrome"
msgstr "单色"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24652
msgid "Restart Tauon for change to take effect"
msgstr "重新启动 Tauon 以使更改生效"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24659
msgid "Enable use of gamepad as input"
msgstr "允许使用游戏手柄作为输入"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24660 src/tauon/t_modules/t_main.py:24698
msgid "Change requires restart"
msgstr "更改需要重新启动"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24663
#, fuzzy
msgid "Default playlist export folder"
msgstr "播放列表已导出"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24684
msgid "Also auto-import new playlists from here"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24685
#, fuzzy
msgid "Only runs during \"Rescan All Folders\""
msgstr "重新扫描所有文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24689
msgid "Save \"simple\" lyrics changes back to their original files"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24690
msgid ""
"Includes search, clear, paste, etc. Manual edits will always save this way."
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24697
msgid "Enable remote control"
msgstr "启用远程控制"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24703
msgid "Notice: This API is not security hardened."
msgstr "注意：此 API 未经过安全加固。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24704
msgid ""
"Only enable in a trusted LAN and do not expose port (7814) to the internet"
msgstr "仅在受信任的 LAN 中启用，并且不要将端口 (7814) 暴露给互联网"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24709
msgid "Block suspend"
msgstr "阻止挂起"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24710
msgid "Prevent system suspend during playback"
msgstr "防止系统在播放期间挂起"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24714
msgid "Resume from suspend"
msgstr "从挂起恢复"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24715
msgid "Continue playback when waking from sleep"
msgstr "从睡眠中醒来时继续播放"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24720
msgid "Record Radio"
msgstr "录制电台"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24721
msgid "Record and split songs when playing internet radio"
msgstr "播放网络电台时录制和拆分歌曲"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24724
msgid ""
"Tracks will now be recorded. Restart any playback for change to take effect."
msgstr "现在将录制曲目。重新启动任何播放以使更改生效。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24725
msgid "Tracks will be saved to \"Saved Radio Tracks\" playlist."
msgstr "曲目将保存到“已保存的电台曲目”播放列表中。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24739
msgid "Enable Discord Rich Presence"
msgstr "启用 Discord Rich Presence"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24743
msgid "For troubleshooting Discord RP"
msgstr "用于对 Discord RP 进行故障排除"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24748
msgid "Sorry, this feature is unavailable with snap"
msgstr "抱歉，Snap 不支持此功能"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24751
msgid "Missing dependency python-lynxpresence"
msgstr "缺少依赖项 python-lynxpresence"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24760 src/tauon/t_modules/t_main.py:32378
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24763
msgid "Status: {state}"
msgstr "状态：{state}"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24966 src/tauon/t_modules/t_main.py:25634
msgid "Show threshold marker"
msgstr "显示阈值标记"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24977
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24980 src/tauon/t_modules/t_main.py:25574
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25576
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24988
msgid "Copy the full URL of the resulting 'oops' page"
msgstr "复制结果“oops”页面的完整 URL"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24990
msgid "Paste Redirect URL"
msgstr "粘贴重定向 URL"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24997
msgid "Paste TIDAL URL's into Tauon using ctrl+v"
msgstr "使用 ctrl+v 将 TIDAL URL 粘贴到 Tauon 中"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:24999
msgid "Import Albums"
msgstr "导入专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25000 src/tauon/t_modules/t_main.py:25005
msgid "Fetching playlist..."
msgstr "正在获取播放列表..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25004
msgid "Import Tracks"
msgstr "导入曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25014
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25032
msgid "Playlist name"
msgstr "播放列表名称"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25045
msgid "Get playlist"
msgstr "获取播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25047
msgid "An operation is already running"
msgstr "操作已在运行"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25051
msgid "Maloja Server"
msgstr "Maloja 服务器"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25054
msgid "Maloja is a self-hosted scrobble server."
msgstr "Maloja 是一个自托管的 scrobble 服务器。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25055
msgid "See here to learn more: {link}"
msgstr "请参阅此处了解更多信息：{link}"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25066 src/tauon/t_modules/t_main.py:25246
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25307 src/tauon/t_modules/t_main.py:25379
msgid "Server URL"
msgstr "服务器网址"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25082
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25098 src/tauon/t_modules/t_main.py:25337
msgid "Test connectivity"
msgstr "测试连通性"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25112
msgid "Connection appeared successful but the API key was invalid"
msgstr "连接似乎成功，但 API 密钥无效"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25114
msgid "Connection to Maloja server was successful."
msgstr "连接到 Maloja 服务器已成功。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25116
msgid "The Maloja server returned an error"
msgstr "Maloja 服务器返回错误"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25119
msgid "Could not communicate with the Maloja server"
msgstr "无法与 Maloja 服务器通信"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25123 src/tauon/t_modules/t_main.py:25125
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25600 src/tauon/t_modules/t_main.py:25617
msgid "Get scrobble counts"
msgstr "获取 scrobble 次数"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25124 src/tauon/t_modules/t_main.py:25127
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25601 src/tauon/t_modules/t_main.py:25606
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25614 src/tauon/t_modules/t_main.py:25618
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25643 src/tauon/t_modules/t_main.py:43505
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43863
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25135
msgid "View setup instructions"
msgstr "查看设置说明"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25143
msgid "Client ID"
msgstr "客户端 ID"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25159
msgid "Client Secret"
msgstr "客户端机密"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25176
msgid "Forget Account"
msgstr "忘记帐户"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25182
msgid "Authorise"
msgstr "授权"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25193
msgid "Prefer launching web player"
msgstr "首选启动网络播放器"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25200
msgid "Enable local audio playback"
msgstr "启用本地音频播放"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25203
msgid "Librespot not installed?"
msgstr "Librespot 未安装？"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25208
msgid "Airsonic/Subsonic network streaming"
msgstr "Airsonic/Subsonic 网络流媒体"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25218 src/tauon/t_modules/t_main.py:25351
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25407
msgid "Username / Email"
msgstr "用户名/电子邮件"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25232 src/tauon/t_modules/t_main.py:25293
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25365 src/tauon/t_modules/t_main.py:25421
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25260 src/tauon/t_modules/t_main.py:25322
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25394 src/tauon/t_modules/t_main.py:25449
msgid "Import music to playlist"
msgstr "将音乐导入播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25265
msgid "Use plain text authentication"
msgstr "使用纯文本身份验证"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25266
msgid "Needed for Nextcloud Music"
msgstr "Nextcloud 音乐需要"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25269
msgid "Jellyfin network streaming"
msgstr "Jellyfin 网络流媒体"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25279
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25325
msgid "Import playlists"
msgstr "导入播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25332
msgid "Run music import first"
msgstr "首先运行音乐导入"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25341
msgid "koel network streaming"
msgstr "koel 网络流媒体"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25397
msgid "PLEX network streaming"
msgstr "PLEX 网络流媒体"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25435
msgid "Server name"
msgstr "服务器名称"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25458
msgid "Fanart.tv can be used for sourcing of artist images and cover art."
msgstr "Fanart.tv 可用于查找艺术家图片和封面艺术图片。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25473
msgid "Cover art (Manual only)"
msgstr "封面艺术图片（仅限手动）"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25477
msgid "Artist images (Automatic)"
msgstr "艺术家图片（自动）"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25483
msgid "Flip current"
msgstr "旋转电流"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25486
msgid "Reset flips"
msgstr "重置翻转"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25496 src/tauon/t_modules/t_main.py:32376
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25565 src/tauon/t_modules/t_main.py:25566
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25575 src/tauon/t_modules/t_main.py:25577
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25581
msgid "Use LibreFM"
msgstr "使用 LibreFM"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25586
msgid ""
"Click login to open the last.fm web authorisation page (paste from clipboard "
"if it didn't open) and follow prompt. Then return here and click \"Done\"."
msgstr ""
"点击“登录”打开 last.fm 网页授权页面（如果未打开，请从剪贴板粘贴），并按照提示"
"操作。然后返回此处并点击“完成”。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25590
msgid "Forget account"
msgstr "忘记帐号"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25597 src/tauon/t_modules/t_main.py:25605
msgid "Get user loves"
msgstr "获得用户喜欢"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25598
msgid "Clear local loves"
msgstr "清除本地喜欢"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25599 src/tauon/t_modules/t_main.py:25613
msgid "Get friend loves"
msgstr "取得朋友喜欢"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25626
msgid "Pull love on scrobble/rescan"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25628
msgid ""
"Note that this will overwrite the local loved status if different to last.fm "
"status"
msgstr "请注意，如果与 last.fm 状态不同，这将覆盖本地喜爱状态"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25641 src/tauon/t_modules/t_main.py:25643
msgid "Paste Token"
msgstr "粘贴令牌"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25667
msgid "This will mark all tracks in local database as unloved!"
msgstr "这会将本地数据库中的所有曲目标记为不受欢迎！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25677
msgid "Cleared all loves"
msgstr "清除所有的喜欢"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25683
msgid "Error, not  connected to last.fm"
msgstr "错误，未连接到 last.fm"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25686
msgid "Warning: This process will take approximately {T} minutes to complete."
msgstr "警告：此过程大约需要 {T} 分钟才能完成。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25687 src/tauon/t_modules/t_main.py:25708
msgid "Press again while holding Shift if you understand"
msgstr "如果您理解，请在按住 Shift 的同时再按一次"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25695 src/tauon/t_modules/t_main.py:25717
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25725
msgid "A process is already running. Wait for it to finish."
msgstr "进程已在运行。请等待其完成。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25701
msgid "Cleared all scrobble counts"
msgstr "清除所有 scrobble 次数"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25706
msgid ""
"Warning: This process can take a long time to complete! (up to an hour or "
"more)"
msgstr "警告：此过程可能需要很长时间才能完成！ （最多一个小时或更长时间）"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25707
msgid "This feature is not recommended for accounts that have many friends."
msgstr "对于有很多好友的帐户，不建议使用此功能。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25751
msgid "Selected playlist:"
msgstr "所选播放列表："

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25754
msgid "No sync playlist selected!"
msgstr "未选择同步播放列表！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25757
msgid "Path to device music folder:   "
msgstr "设备音乐文件夹的路径：   "

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25776
msgid "A mounted music folder was found!"
msgstr "找到了一个挂载的音乐文件夹！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25779
msgid "Could not auto-detect mounted device path."
msgstr "无法自动检测安装的设备路径。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25780
msgid "Make sure the device is mounted and path is accessible."
msgstr "确保设备已安装且路径可访问。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25785
msgid "Delete all other folders in target"
msgstr "删除目标中的所有其他文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25789
msgid "Transcode files"
msgstr "转码文件"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25793
msgid "Bypass low bitrate"
msgstr "绕过低比特率"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25796
msgid "Start Transcode and Sync"
msgstr "开始转码和同步"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25799
msgid "Start Sync"
msgstr "开始同步"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25803
msgid "Stopping..."
msgstr "停止..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25810
msgid "Select a source playlist"
msgstr "选择源播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25811
msgid "Right click tab > Misc... > Set as sync playlist"
msgstr "右键单击选项卡 > 其他... > 设置为同步播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25812
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25823
msgid "See here for detailed instructions"
msgstr "请参阅此处了解详细说明"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25830
msgid "Output codec setting:"
msgstr "输出编解码器设置："

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25832 src/tauon/t_modules/t_main.py:25833
msgid "Open output folder"
msgstr "打开输出文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25835 src/tauon/t_modules/t_main.py:25836
msgid "Sync..."
msgstr "同步..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25844
msgid "Save opus as .ogg extension"
msgstr "将 opus 以 .ogg 扩展名保存"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25865
msgid "Save to output folder"
msgstr "保存到输出文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25867
msgid "Save and overwrite files inplace"
msgstr "保存并覆盖"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25887
msgid "Emit track change notifications"
msgstr "发出曲目更改通知"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25890
msgid "Draw own window decorations"
msgstr "只描画内部窗口"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25898
msgid "Show playing in titlebar"
msgstr "在标题栏中显示正在播放"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25906
msgid "Mini-mode always on top"
msgstr "迷你模式总在最前面"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25908
msgid "Always-on-top feature not yet implemented for Wayland mode"
msgstr "Wayland 模式尚未实现始终处于最前位置的功能"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25908
msgid "You can enable the x11 setting below as a workaround"
msgstr "您可以启用下面的 x11 设置作为解决方法"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25911
msgid "Top-panel visualiser"
msgstr "顶部面板可视化器"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25915
msgid "Showcase visualisation"
msgstr "展示可视化"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25921
msgid "UI scale for HiDPI displays"
msgstr "HiDPI 显示器的 UI 比例"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25977
msgid "Auto scale"
msgstr "自动缩放"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:25989
msgid "Prefer x11 when running in Wayland"
msgstr "在 Wayland 中运行时首选 x11"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26095
msgid "This program comes with absolutely no warranty."
msgstr "此程序绝对不附带任何保证。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26099
msgid "See the {link} license for details."
msgstr "有关详细信息，请参阅 {link} 许可证。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26111
msgid "Created by"
msgstr "创建者"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26117
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26128
msgid "Open source software used"
msgstr "使用开源软件"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26165 src/tauon/t_modules/t_main.py:26205
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26245
msgid "Open source software used (cont'd)"
msgstr "使用的开源软件（续）"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26170
msgid "Public Domain"
msgstr "公共领域"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26289 src/tauon/t_modules/t_main.py:26292
msgid "Credits"
msgstr "贡献者"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26289 src/tauon/t_modules/t_main.py:26294
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43480
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26305
msgid "Chart Grid Generator"
msgstr "图表网格生成器"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26308
msgid "Target playlist:   "
msgstr "目标播放列表：   "

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26318
msgid "Level 1"
msgstr "1 级"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26321
msgid "Level 2"
msgstr "2 级"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26324
msgid "Level 3"
msgstr "3 级"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26328 src/tauon/t_modules/t_main.py:26330
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26332
msgid "by"
msgstr "by"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26335
msgid "Rows"
msgstr "行"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26337
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26343
msgid "Cascade style"
msgstr "层叠样式"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26345
msgid "Use padding"
msgstr "使用填充"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26350
msgid "Include album titles"
msgstr "包括专辑标题"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26352
msgid "Sort by top played"
msgstr "按播放次数排序"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26358
msgid "Randomise BG"
msgstr "随机背景"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26394
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26396
msgid "Be patient!"
msgstr "要有耐心！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26398
msgid "No font set in config"
msgstr "配置中未设置字体"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26407
msgid "Generating..."
msgstr "生成中..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26413
msgid "{N} Album chart"
msgstr "{N} 专辑排行榜"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26419
msgid "Not enough albums in the playlist!"
msgstr "播放列表中没有足够的专辑！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26443 src/tauon/t_modules/t_main.py:26444
msgid "Chart generator..."
msgstr "图表生成器..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26451 src/tauon/t_modules/t_main.py:26491
msgid "Tracks in playlist"
msgstr "播放列表中的曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26452 src/tauon/t_modules/t_main.py:26494
msgid "Albums in playlist"
msgstr "播放列表中的专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26453 src/tauon/t_modules/t_main.py:26497
msgid "Playlist duration"
msgstr "播放列表时长"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26454 src/tauon/t_modules/t_main.py:26525
msgid "Tracks in database"
msgstr "数据库中的曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26455 src/tauon/t_modules/t_main.py:26528
msgid "Total albums"
msgstr "专辑总数"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26456 src/tauon/t_modules/t_main.py:26532
msgid "Total playtime"
msgstr "总播放时间"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26601
msgid "Show track loves"
msgstr "显示曲目喜欢"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26604
msgid "Track ratings"
msgstr "曲目评分"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26606
msgid "Album ratings"
msgstr "专辑评分"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26615
msgid "Represent playtime as stars"
msgstr "用星号表示播放时间"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26625
msgid "Represent playcount as lines"
msgstr "将播放次数表示为行"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26644
msgid "Left align title style"
msgstr "左对齐标题样式"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26651
msgid "Show album genre"
msgstr "显示专辑类型"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26654
msgid "Show album release year"
msgstr "显示专辑发行年份"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26657
msgid "Show album duration"
msgstr "显示专辑持续时间"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26669
msgid "Font Size"
msgstr "字体大小"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26671
msgid "Row Size"
msgstr "行大小"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26674
msgid "Baseline offset"
msgstr "基线偏移"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26678
msgid "Thin default"
msgstr "窄默认"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:26680
msgid "Thick default"
msgstr "宽默认"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27069
msgid "Tauon SHUFFLE!"
msgstr "Tauon 随机播放!"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27071
msgid "ALBUM SHUFFLE"
msgstr "专辑随机播放"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27704
msgid "MENU"
msgstr "菜单"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27784
msgid "It looks like something is being downloaded..."
msgstr "看起来好像正在下载一些东西......"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27784
msgid "Let's check back later..."
msgstr "我们稍后再查看..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27808
msgid "Importing XSPF playlist"
msgstr "导入 XSPF 播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27810
msgid "Importing XSPF playlist..."
msgstr "正在导入 XSPF 播放列表..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27812
msgid "Extracting Archive..."
msgstr "正在提取档案..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27814
msgid "Importing...  "
msgstr "导入..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27820
msgid "Scanning Tags...  {N} remaining"
msgstr "正在扫描标签...剩余 {N} 个"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27824
#, fuzzy
msgid "Auto-importing playlists..."
msgstr "正在导入 XSPF 播放列表..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27826
msgid "File copy in progress..."
msgstr "正在复制文件..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27830
msgid "Cleaning db...  "
msgstr "清理数据库..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27833
msgid "Rescanning Tags...  {N} remaining"
msgstr "正在重新扫描标签...剩余 {N} 个"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27836
msgid "Accessing PLEX library..."
msgstr "访问 PLEX 库..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27841
msgid "Launching Spotify..."
msgstr "启动 Spotify..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27844
msgid "Preparing Spotify Playback..."
msgstr "准备 Spotify 播放..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27847
msgid "Accessing Spotify library..."
msgstr "正在访问 Spotify 库..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27850
msgid "Accessing AIRSONIC library..."
msgstr "访问 AIRSONIC 库..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27855
msgid "Accessing KOEL library..."
msgstr "访问 KOEL 库..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27858
msgid "Accessing JELLYFIN library..."
msgstr "访问 JELLYFIN 库..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27861
msgid "Chromecast Mode"
msgstr "Chromecas t模式"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27870
msgid "Stopping transcode..."
msgstr "停止转码..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27873
#, fuzzy
msgid "Uploading lyrics to LRCLIB..."
msgstr "加载艺术家列表..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27875
msgid "Scanning: "
msgstr "扫描："

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27878
msgid "Scanning Scrobbles..."
msgstr "正在扫描 Scrobbles..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27881
msgid "Buffering... "
msgstr "缓冲... "

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27885
msgid "Network error. Will try again later."
msgstr "网络错误。请稍后重试。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27896
msgid "{N} listening along"
msgstr "{N} 一起听"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27914
msgid "Transcoding"
msgstr "转码"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27953
msgid "{N} Folder Remaining {T}"
msgstr "剩余 {N} 个文件夹 {T}"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:27955
msgid "{N} Folders Remaining {T}"
msgstr "剩余 {N} 个文件夹 {T}"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:28552 src/tauon/t_modules/t_main.py:29138
msgid "Play, RC: Go to playing"
msgstr "播放，右键：转到当前播放"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:28577 src/tauon/t_modules/t_main.py:29163
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:28617 src/tauon/t_modules/t_main.py:29185
msgid "Shuffle On"
msgstr "随机开"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:28620 src/tauon/t_modules/t_main.py:29188
msgid "Shuffle Off"
msgstr "随机关"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:28651
msgid "Repeat On"
msgstr "开启循环"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:28654
msgid "Repeat Off"
msgstr "重复关闭"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:28661
msgid "Back, RC: Toggle repeat, MC: Revert"
msgstr "后退，右键:切换循环，中键:返回"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:28678
msgid "Playback menu"
msgstr "播放菜单"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:28718 src/tauon/t_modules/t_main.py:28720
msgid "Shuffle"
msgstr "随机播放"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:28776 src/tauon/t_modules/t_main.py:28784
msgid "Repeat album"
msgstr "专辑循环"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:28778 src/tauon/t_modules/t_main.py:28786
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37204 src/tauon/t_modules/t_main.py:37206
msgid "Repeat track"
msgstr "单曲循环"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:30000
msgid "Playlist is empty"
msgstr "播放列表为空"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:30003
msgid "Drag and drop files to import"
msgstr "拖曳文件到此以导入"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:30026
msgid "End of Playlist"
msgstr "播放列表末尾"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:31076
msgid "Fetching image..."
msgstr "正在获取图像..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:31338
msgid "Search Tag"
msgstr "搜索标签"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:31339
msgid "Search Country Code"
msgstr "搜索国家代码"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:31340
msgid "Search Title"
msgstr "搜索标题"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:31652
msgid "Search text…"
msgstr "搜索文本…"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:31661
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:31669 src/tauon/t_modules/t_main.py:31672
msgid "Get Top Voted"
msgstr "获得最高票数"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:31673
msgid "Developer Picks"
msgstr "发行商精选"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:31809
msgid "Add Station"
msgstr "添加 Station"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:31811
msgid "Edit Station"
msgstr "编辑 Station"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:31836
msgid "Station Browser"
msgstr "Station 浏览器"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:31840
msgid "Connecting..."
msgstr "正在连接..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:31842
msgid "Failed to connect!"
msgstr "连接失败！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:31853
msgid "kbps"
msgstr "kbps"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:31886
msgid "Name / Title"
msgstr "姓名/职务"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:31904
msgid "Raw Stream URL http://example.stream:1234"
msgstr "原始流地址 http://example.stream:1234"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:31909 src/tauon/t_modules/t_main.py:44077
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:31911
msgid "Enter a stream URL"
msgstr "输入流地址"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:31927
msgid "Could not validate URL. Must start with https:// or http://"
msgstr "无法验证 URL。必须以 https:// 或 http:// 开头"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32090 src/tauon/t_modules/t_main.py:32096
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32103
msgid "Record and auto split songs"
msgstr "录制和自动拆分歌曲"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32092
msgid "Please stop playback first before toggling this setting"
msgstr "在切换此设置之前，请先停止播放"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32098
msgid "Please stop playback first to end current recording"
msgstr "请先停止播放以结束当前录制"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32107
msgid "Tracks will now be recorded."
msgstr "现在将录制曲目。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32108
msgid "Tip: You can press F9 to view the output folder."
msgstr "提示：您可以按 F9 查看输出文件夹。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32112
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32117
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32230
msgid "Type codes separated by spaces. Codes will be executed left to right."
msgstr "输入代码时，请以空格分隔。代码将从左到右执行。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32232
msgid "Select sources: (default: all playlists)"
msgstr "选择来源：（默认：所有播放列表）"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32235
msgid "Select source playlist by name"
msgstr "按名称选择源播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32238
msgid "Select playlist itself"
msgstr "选择播放列表本身"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32241
msgid "Add tracks from sources: (at least 1 required)"
msgstr "从来源添加曲目: (至少需要 1 个)"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32245
msgid "Search artist name"
msgstr "搜索艺术家姓名"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32248
msgid "Search genre"
msgstr "搜索类型"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32255
msgid "Find / Search / Path"
msgstr "查找/搜索/路径"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32263
msgid "Add all tracks"
msgstr "添加所有曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32266
msgid "Filters"
msgstr "筛选器"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32269
msgid "Limit to number of tracks"
msgstr "曲目数量限制"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32272
msgid "Year: >, <, ="
msgstr "年份：>, <, ="

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32275
msgid "Play count: >, <"
msgstr "播放次数：>, <"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32278
msgid "Duration (seconds): >, <"
msgstr "持续时间（秒）：>, <"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32281
msgid "Track rating 0-5: >, <, ="
msgstr "曲目评分 0-5: >, <, ="

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32284
msgid "Loved tracks"
msgstr "喜爱的曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32287
msgid "Has lyrics"
msgstr "有歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32290
msgid "Search and keep"
msgstr "搜索并保留"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32293
msgid "Search and exclude"
msgstr "搜索和排除"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32307
msgid "Sorters"
msgstr "分类"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32311
msgid "Shuffle tracks"
msgstr "随机播放曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32314
msgid "Shuffle albums"
msgstr "随机播放专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32317
msgid "Year: >, <"
msgstr "年份：>, <"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32320
msgid "Duration: >, <"
msgstr "时长: >, <"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32323
msgid "Track Playtime: >, <"
msgstr "曲目播放时间：>, <"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32326
msgid "Album playtime: >, <"
msgstr "专辑播放时间：>, <"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32329
msgid "Invert tracks"
msgstr "反转曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32332
msgid "Invert albums"
msgstr "反转专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32335
msgid "Track rating: >, <"
msgstr "曲目评分: >, <"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32338
msgid "Album rating: >, <"
msgstr "专辑评分：>, <"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32341
msgid "Modification date: >, <"
msgstr "修改日期： >, <"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32347
msgid "Track number per album"
msgstr "每张专辑的曲目数"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32350
msgid "Year per artist"
msgstr "按艺术家排序年份"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32353
msgid "Sort by column name: >, <"
msgstr "按列名排序：>, <"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32356
msgid "Special"
msgstr "特辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32359
msgid "Automatically reload on imports"
msgstr "导入时自动重新加载"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32364
msgid "Status:"
msgstr "状态:"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32368
msgid "Playlist not found"
msgstr "未找到播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32370
msgid "Result is empty"
msgstr "结果为空"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:32372
msgid "Close quotation..."
msgstr "关闭引文..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:33053 src/tauon/t_modules/t_main.py:33059
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:33192
msgid "{N} tracks"
msgstr "{N} 曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:33055 src/tauon/t_modules/t_main.py:33061
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:33194
msgid "{N} track"
msgstr "{N} 曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:33065 src/tauon/t_modules/t_main.py:33204
msgid "Downloading data..."
msgstr "正在下载数据..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:33198
msgid "{N} albums"
msgstr "{N} 专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:33200
msgid "{N} album"
msgstr "{N} 专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:33382
msgid "First of artist's albums ({N} albums)"
msgstr "艺术家首张专辑 ({N} 专辑)"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:33386
msgid "Last of artist's albums ({N} albums)"
msgstr "艺术家最后一张专辑 ({N} 专辑)"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:33398
msgid "Start of location {N} of {T} ({Nb} albums)"
msgstr "起始位置 {N} of {T} ({Nb} 专辑)"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:33401 src/tauon/t_modules/t_main.py:33411
msgid "Location {N} of {T}"
msgstr "位置 {N} of {T}"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:33408
msgid "End of location {N} of {T} ({Nb} albums)"
msgstr "结束于位置 {N} 的 {T} ({Nb} 专辑)"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:33420
msgid "Start of location 1 of {N} ({Nb} albums)"
msgstr "起始位置 1 of {N} ({Nb} 专辑)"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:33423
msgid "Location 1 of {N} ({Nb} albums)"
msgstr "位置 1 of {N} ({Nb} 专辑)"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:33426
msgid "Location 1 of {N}"
msgstr "位置 1 of {N}"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:33531
msgid "No artists in playlist"
msgstr "没有艺术家"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:33534
msgid "Artist threshold not met"
msgstr "艺术家界定值有误"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:33536
msgid "Loading Artist List..."
msgstr "加载艺术家列表..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:33538
msgid "Busy..."
msgstr "正忙"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:33748
msgid "Loading Folder Tree..."
msgstr "加载文件夹树..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:33758 src/tauon/t_modules/t_main.py:33774
msgid "Folder Tree"
msgstr "文件夹树"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:34164
msgid "Play Now"
msgstr "现在播放"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:34168 src/tauon/t_modules/t_main.py:43973
msgid "Clear Queue"
msgstr "清空队列"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:34170
msgid "↳ Except for This"
msgstr "↳　除了这个"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:34172
msgid "Queue to New Playlist"
msgstr "排队到新的播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:34213
msgid "Queued Tracks"
msgstr "队列曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:34310
msgid "Cancel Auto-Stop"
msgstr "取消自动停止"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:34311
msgid "Auto-Stop"
msgstr "自动停止"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:34318
msgid "Eh?"
msgstr "嗯？"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:34326
msgid "Looks like it's gone now anyway"
msgstr "看起来它现在已经消失了"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:34430 src/tauon/t_modules/t_main.py:43375
msgid "Queue"
msgstr "队列"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:34430 src/tauon/t_modules/t_main.py:43674
msgid "Add to Queue"
msgstr "追加到队列"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:34449
msgid "Up Next:"
msgstr "下一个："

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:34692
msgid "{N} Track"
msgstr "{N} 曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:34695
msgid "{N} Tracks"
msgstr "{N} 曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:35117
msgid "No artist name found"
msgstr "未找到艺术家姓名"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:35128 src/tauon/t_modules/t_main.py:35365
msgid "Looking up..."
msgstr "正在查找"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:35168
msgid "Cooldown..."
msgstr "冷却..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:35183
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:35354
msgid "No artist data downloaded"
msgstr "未下载艺术家数据"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:35375
msgid "No artist bio found"
msgstr "没有找到艺术家"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:35468
msgid "Load Failed"
msgstr "加载失败"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:35974 src/tauon/t_modules/t_main.py:38600
msgid "Playing"
msgstr "转到正在播放"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:36045
msgid "Auto-Scroll"
msgstr "自动滚屏"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:36545
msgid "Tracks + Art"
msgstr "曲目 + 艺术家"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:36578
msgid "Tracks only"
msgstr "仅曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:36594
msgid "Showcase + Lyrics"
msgstr "展示 + 歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:36623
msgid "Radio"
msgstr "电台"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:36637
msgid "Toggle columns"
msgstr "切换列"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:36930
msgid "There are no more steps to undo."
msgstr "没有更多需要撤消的步骤。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37175 src/tauon/t_modules/t_main.py:37189
msgid "Exit Lyrics Editor"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37176 src/tauon/t_modules/t_main.py:37190
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43428 src/tauon/t_modules/t_main.py:43446
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43477
msgid "Search for Lyrics"
msgstr "搜索歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37177
msgid "Copy From Synced"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37178 src/tauon/t_modules/t_main.py:37195
msgid "Upload To LRCLIB"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37191
msgid "Copy From Unsynced"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37192
msgid "Clear All Section Markers"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37193
msgid "Clear All Timestamps"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37194
#, fuzzy
msgid "Clear All Lyrics"
msgstr "清空歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37197
msgid "Backups..."
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37198
msgid "Load Current Backup"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37199
#, fuzzy
msgid "Visit Current Backup"
msgstr "↳ 在当前曲目之后"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37200
#, fuzzy
msgid "Delete All Backups"
msgstr "删除文件"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37202
msgid "When track ends..."
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37209 src/tauon/t_modules/t_main.py:37211
msgid "Stop immediately"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37214 src/tauon/t_modules/t_main.py:37216
msgid "Backup and continue"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37219 src/tauon/t_modules/t_main.py:37221
msgid "Fully save and continue"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37227
#, fuzzy
msgid "Save synced to .lrc"
msgstr "显示同步歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37251 src/tauon/t_modules/t_main.py:37557
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37569 src/tauon/t_modules/t_main.py:37584
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38283 src/tauon/t_modules/t_main.py:38301
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38384
msgid "lyrics-editor"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37261
msgid "You put a folder in the lyrics-editor directory. Don't do that."
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37266 src/tauon/t_modules/t_main.py:37277
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37414 src/tauon/t_modules/t_main.py:37454
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37563 src/tauon/t_modules/t_main.py:37577
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37629 src/tauon/t_modules/t_main.py:37634
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37733 src/tauon/t_modules/t_main.py:37767
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37961
msgid "tag"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37312
msgid "Be careful!"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37313
msgid ""
"A file's metadata can only store ONE type of lyrics data, synced or static, "
"at a time."
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37314
msgid ""
"Saving one type will now OVERWRITE the other in the files. (Tauon itself "
"doesn't care.)"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37475
msgid "Lyrics will misbehave if only some of them are timed."
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37476
msgid "You can time all of them or none of them, either will work."
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37477 src/tauon/t_modules/t_main.py:37487
#, fuzzy
msgid "Alternatively, save again while holding Alt to override."
msgstr "按住 Shift 键并重试以强制删除。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37485
msgid "Lyrics might misbehave if their timestamps are out of order."
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37486
msgid "Please make sure all timestamps are ordered correctly."
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37501 src/tauon/t_modules/t_main.py:37507
msgid "Synced lyrics saved successfully"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37502 src/tauon/t_modules/t_main.py:37520
msgid "Destroyed previously existing lyrics in file"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37519 src/tauon/t_modules/t_main.py:37525
msgid "Unsynced lyrics saved successfully"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37589
#, fuzzy
msgid "Backup file does not exist"
msgstr "目录不存在"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37597
msgid "Put the lyrics in this file."
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37768
msgid "Teleport to timestamp"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37775
#, fuzzy
msgid "Delete timestamp"
msgstr "删除文件"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37781
msgid "Timestamp unknown"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37827
#, fuzzy
msgid "Delete line"
msgstr "删除文件"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:37840
#, fuzzy
msgid "Add line"
msgstr "添加 Station"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38134 src/tauon/t_modules/t_main.py:38195
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43481
msgid "Previous"
msgstr "前一个"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38135 src/tauon/t_modules/t_main.py:38202
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38203
msgid "CURRENT"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38135 src/tauon/t_modules/t_main.py:38205
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38206
msgid "ADD TIME"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38135 src/tauon/t_modules/t_main.py:38208
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38209
msgid "TIME"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38136 src/tauon/t_modules/t_main.py:38173
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38371 src/tauon/t_modules/t_main.py:38395
msgid "SAVE"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38137 src/tauon/t_modules/t_main.py:38179
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38372 src/tauon/t_modules/t_main.py:38401
#, fuzzy
msgid "Discard"
msgstr "碟片"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38229
#, fuzzy
msgid "Errored"
msgstr "错误"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38242 src/tauon/t_modules/t_main.py:38244
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38424 src/tauon/t_modules/t_main.py:38426
#, fuzzy
msgid "Failed"
msgstr "加载失败"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38290 src/tauon/t_modules/t_main.py:38305
msgid "Put the lyrics in this file and save it."
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38368 src/tauon/t_modules/t_main.py:38412
#, fuzzy
msgid "Edit Lyrics"
msgstr "隐藏歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38369 src/tauon/t_modules/t_main.py:38459
msgid "Read Back"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38370 src/tauon/t_modules/t_main.py:38462
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38697 src/tauon/t_modules/t_main.py:38732
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43426
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38373 src/tauon/t_modules/t_main.py:38469
msgid "Reopen Editor"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38412
msgid "Opens an external editor."
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38437 src/tauon/t_modules/t_main.py:38455
msgid ""
"Edit the opened lyrics in your text editor, then save the file and click "
"\"Read Back.\""
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38459
msgid "Make sure to save your changes."
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38462 src/tauon/t_modules/t_main.py:38732
#, fuzzy
msgid "Delete the file."
msgstr "删除图片文件"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38469
msgid "In case you closed it by accident."
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38667 src/tauon/t_modules/t_main.py:38693
msgid "Upload lyrics for {artist} - {title}?"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38696 src/tauon/t_modules/t_main.py:38702
#, fuzzy
msgid "Synced"
msgstr "同步..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38715
msgid "Lyrics must be formatted correctly"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38716
msgid "Your synced lyrics are either out of order or not fully timed."
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38717
msgid "We cannot upload broken lyrics to LRCLIB."
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38722
msgid "Unsynced"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:38724 src/tauon/t_modules/t_main.py:43530
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43532
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:40260
msgid ""
"Global search + Tab triggers Spotify search but Spotify is not enabled in "
"settings!"
msgstr "全局搜索 + Tab 触发 Spotify 搜索，但 Spotify 未在设置中启用！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:40946
msgid "Files missing or inaccessible"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:40947
msgid "If you're using Flatpak, you should probably follow this:"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:40955
msgid "Bad permissions"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:40956
msgid "We don't have permissions to access {file}"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:40964
msgid "Can't import that"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:40965
msgid "We can't import the file {path} and we're not sure why."
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41002
msgid "You attempted to drop an archive."
msgstr "您尝试删除一个档案。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41003
msgid "However the \"extract archive\" function is not enabled."
msgstr "但是“提取档案”功能未启用。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41013
msgid "Skipping oversize zip file (>4GB)"
msgstr "跳过超大 zip 文件 (>4GB)"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41030 src/tauon/t_modules/t_main.py:41035
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41043
msgid "Failed to extract zip archive."
msgstr "无法提取 zip 档案。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41031
msgid ""
"The archive is encrypted. You'll need to extract it manually with the "
"password."
msgstr "该档案已加密。您需要使用密码手动提取。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41036 src/tauon/t_modules/t_main.py:41044
msgid ""
"Maybe archive is corrupted? Does disk have enough space and have write "
"permission?"
msgstr "存档可能损坏了？磁盘是否有足够的空间并且具有写入权限？"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41060
msgid "Failed to extract rar archive."
msgstr "无法提取 rar 档案。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41076
msgid "Failed to extract 7z archive."
msgstr "无法提取 7z 档案。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41104
msgid "Could not move archive to trash"
msgstr "无法将存档移至垃圾箱"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41203
msgid "Permission error accessing one or more files."
msgstr "访问一个或多个文件的权限错误。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41204
msgid "If this location is on external media, see https://"
msgstr "如果此位置位于外部媒体上，请参阅 https://"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41207
msgid "Permission error accessing one or more files"
msgstr "访问一个或多个文件的权限错误"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41271
#, fuzzy
msgid "The following file is missing:"
msgstr "缺少一个或多个文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41280
msgid "We don't have the proper permissions to run the file:"
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41289
msgid "We can't upload your lyrics, and we don't know why."
msgstr ""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41415
msgid "Folder copy error."
msgstr "文件夹复制错误。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41415
msgid "The target and source are the same."
msgstr "目标和源是相同的。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41426
msgid "Some files may have been written."
msgstr "某些文件可能已被写入。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41426
msgid "The folder copy has failed!"
msgstr "文件夹复制失败！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41435
msgid "Could not delete {name}"
msgstr "无法删除 {name}"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41435
msgid "Something has gone horribly wrong!"
msgstr "事情变得非常糟糕！"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41440
msgid "Folder move complete."
msgstr "文件夹移动完成。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41440 src/tauon/t_modules/t_main.py:41442
msgid "Folder name: {name}"
msgstr "文件夹名称：{name}"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41442
msgid "Folder copy complete."
msgstr "文件夹复制完成。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41489
msgid "Cleaning complete."
msgstr "清理完成。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41490
msgid "{N} items were removed from the database."
msgstr "已从数据库中删除 {N} 个项目。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41598
msgid "An error was encountered."
msgstr "遇到错误。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41598
msgid "Transcode failed."
msgstr "转码失败。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41607
msgid "The transcode was canceled before completion."
msgstr "转码在完成之前被取消。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41608
msgid "Incomplete files will remain."
msgstr "不完整的文件将会保留。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41611
msgid "Press F9 to show output."
msgstr "按 F9 显示导出。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41613
msgid ""
"Note that any associated output picture is a thumbnail and not an exact copy."
msgstr "请注意，任何相关的输出图片都是缩略图，而不是精确的副本。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:41616
msgid "Encoding complete."
msgstr "编码完成。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43374
msgid "Playlists + Queue"
msgstr "播放列表 + 队列"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43377
msgid "Artist List"
msgstr "艺术家列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43379
msgid "Folder Navigator"
msgstr "文件夹导航器"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43381
msgid "Repeat OFF"
msgstr "关闭循环"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43382
msgid "Repeat Track"
msgstr "单曲循环"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43383
msgid "Repeat Album"
msgstr "专辑循环"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43386
msgid "Shuffle Lockdown Albums"
msgstr "随机锁定专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43388
msgid "Shuffle OFF"
msgstr "关闭随机"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43389
msgid "Shuffle Tracks"
msgstr "随机曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43390
msgid "Random Albums"
msgstr "随机专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43392
msgid "Close Panel"
msgstr "关闭面板"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43393
msgid "Make Large"
msgstr "大尺寸"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43401 src/tauon/t_modules/t_main.py:43402
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43420 src/tauon/t_modules/t_main.py:43650
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43731
msgid "Open Folder"
msgstr "打开文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43404 src/tauon/t_modules/t_main.py:43405
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43406 src/tauon/t_modules/t_main.py:44079
msgid "Filter to New Playlist"
msgstr "过滤到新播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43407 src/tauon/t_modules/t_main.py:43408
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43553
msgid "Rescan Folder"
msgstr "重新扫描文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43409 src/tauon/t_modules/t_main.py:43411
msgid "Move Playing Folder Here"
msgstr "将播放文件夹移到此处"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43415 src/tauon/t_modules/t_main.py:43753
msgid "Collapse All"
msgstr "全部折叠"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43421
msgid "Show in Playlist"
msgstr "在播放列表中表示"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43422
msgid "Image…"
msgstr "图片…"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43423 src/tauon/t_modules/t_main.py:43736
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43749
msgid "Add Album to Queue"
msgstr "加入专辑到队列"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43424 src/tauon/t_modules/t_main.py:43737
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43750
msgid "Enqueue Album Next"
msgstr "下一个列队专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43431
msgid "Search GuitarParty"
msgstr "搜索GuitarParty"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43432
msgid "Paste Chord Lyrics"
msgstr "粘贴和弦歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43433
msgid "Clear Chord Lyrics"
msgstr "清空和弦歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43435 src/tauon/t_modules/t_main.py:43447
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43478
msgid "Toggle Lyrics"
msgstr "切换歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43436 src/tauon/t_modules/t_main.py:43449
#, fuzzy
msgid "Lyrics Editor"
msgstr "歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43437 src/tauon/t_modules/t_main.py:43451
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43563
msgid "Misc…"
msgstr "其他..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43438 src/tauon/t_modules/t_main.py:43452
msgid "Substitute Search..."
msgstr "替换搜索..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43439 src/tauon/t_modules/t_main.py:43453
msgid "Paste Lyrics"
msgstr "粘贴歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43440 src/tauon/t_modules/t_main.py:43454
msgid "Copy Lyrics"
msgstr "复制歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43441 src/tauon/t_modules/t_main.py:43455
msgid "Clear Lyrics"
msgstr "清空歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43442 src/tauon/t_modules/t_main.py:43456
msgid "Toggle art panel"
msgstr "切换艺术图面板"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43443 src/tauon/t_modules/t_main.py:43457
msgid "Toggle art position"
msgstr "切换艺术图位置"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43460 src/tauon/t_modules/t_main.py:43482
msgid "Open Image"
msgstr "打开图片"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43462
msgid "Next Image"
msgstr "下一张图片"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43466 src/tauon/t_modules/t_main.py:43483
msgid "Extract Image"
msgstr "提取图片"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43472 src/tauon/t_modules/t_main.py:43485
msgid "Quick-Fetch Cover Art"
msgstr "快速获取封面艺术图"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43484
msgid "Delete Image <combined>"
msgstr "删除图像<合并>"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43488 src/tauon/t_modules/t_main.py:43491
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48171
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43510 src/tauon/t_modules/t_main.py:43512
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48180
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43535
msgid "Regenerate"
msgstr "生成"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43536
msgid "Generate…"
msgstr "生成..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43537
msgid "Edit Generator..."
msgstr "编辑生成器..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43538
msgid "Sort…"
msgstr "排序..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43539
msgid "From Current…"
msgstr "从当前..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43544
msgid "Sort by Imported Tracks"
msgstr "按导入曲目排序"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43545
msgid "Sort by Imported Folders"
msgstr "按导入的文件夹排序"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43546
msgid "Sort by Filepath"
msgstr "按文件路径排序"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43547
msgid "Sort Track Numbers"
msgstr "排序曲目编号"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43548
msgid "Sort Year per Artist"
msgstr "按艺术家排序年份"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43549
msgid "Make Playlist Auto-Sorting"
msgstr "使播放列表自动排序"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43555 src/tauon/t_modules/t_main.py:43689
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43861
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43556
msgid "Append Playing"
msgstr "追加到当前播放之后"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43561
#, fuzzy
msgid "Import/export…"
msgstr "导入 Spotify…"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43564
msgid "Export Playlist Stats"
msgstr "导出播放列表统计信息"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43565
msgid "Export Albums CSV"
msgstr "导出专辑 CSV"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43566
msgid "Transcode All"
msgstr "转码全部"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43567 src/tauon/t_modules/t_main.py:43711
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43759 src/tauon/t_modules/t_main.py:43783
msgid "Rescan Tags"
msgstr "重新扫描标签"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43572
msgid "Toggle Breaks"
msgstr "切换间隙"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43573
msgid "Engage Gallery Quick Add"
msgstr "从收藏中快速添加"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43576
msgid "Set podcast mode"
msgstr "设置播客模式"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43577
msgid "Remove Duplicates"
msgstr "删除重复项"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43578
msgid "Toggle Console"
msgstr "切换控制台"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43600 src/tauon/t_modules/t_main.py:43601
msgid "Longest Tracks"
msgstr "最长的曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43606 src/tauon/t_modules/t_main.py:43607
msgid "Year by Oldest"
msgstr "最老年份"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43609 src/tauon/t_modules/t_main.py:43610
msgid "Year by Latest"
msgstr "最新年份"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43624 src/tauon/t_modules/t_main.py:43625
msgid "Reverse Tracks"
msgstr "反转曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43627 src/tauon/t_modules/t_main.py:43628
msgid "Reverse Albums"
msgstr "反转专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43638 src/tauon/t_modules/t_main.py:43639
msgid "Has Comment"
msgstr "有注释的"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43645
msgid "Add Playing Spotify Album"
msgstr "添加播放 Spotify 专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43647
msgid "Add Playing Spotify Track"
msgstr "添加播放 Spotify 曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43651
msgid "Track Info…"
msgstr "曲目信息..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43676
msgid "↳ After Current Track"
msgstr "↳ 在当前曲目之后"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43678
msgid "Show in Gallery"
msgstr "在收藏中显示"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43680
msgid "Meta…"
msgstr "元数据…"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43685 src/tauon/t_modules/t_main.py:43793
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43798 src/tauon/t_modules/t_main.py:43799
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43859
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43691
msgid "Delete Track File"
msgstr "删除曲目文件"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43702 src/tauon/t_modules/t_main.py:43760
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43784
msgid "Edit fields…"
msgstr "编辑字段…"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43705 src/tauon/t_modules/t_main.py:43733
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43734 src/tauon/t_modules/t_main.py:43739
msgid "Modify Folder…"
msgstr "修改文件夹…"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43726
msgid "Edit with"
msgstr "编辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43727
msgid "Lyrics..."
msgstr "歌词..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43728
msgid "Fix Mojibake"
msgstr "修正乱码"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43761
msgid "Vacuum Playtimes"
msgstr "空白播放次数"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43769
msgid "Copy \"Artist - Album\""
msgstr "复制\"艺术家 - 专辑\""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43781
msgid "Add to queue"
msgstr "添加到队列"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43794
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43795 src/tauon/t_modules/t_main.py:43803
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43804 src/tauon/t_modules/t_main.py:44092
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43796
msgid "Delete Files"
msgstr "删除文件"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43806
msgid "Search Artist on Wikipedia"
msgstr "在维基百科上搜索艺术家"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43807
msgid "Search Track on Genius"
msgstr "在 Genius 上搜索曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43813
msgid "Search Artist on Sonemic"
msgstr "在 Sonemic 上搜索艺术家"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43820
msgid "Search Artist on Bandcamp"
msgstr "在 Bandcamp 上搜索艺术家"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43824
msgid "Copy \"Artist - Track\""
msgstr "复制\"艺术家 - 曲目\""

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43825
msgid "Copy TIDAL Album URL"
msgstr "复制 TIDAL 专辑 URL"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43827
msgid "Spotify…"
msgstr "Spotify…"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43828 src/tauon/t_modules/t_main.py:44003
msgid "Show Full Artist"
msgstr "显示完整的艺术家"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43830
msgid "Copy Track URL"
msgstr "复制曲目网址"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43848
msgid "Always stop after album"
msgstr "总是在专辑结束后停止"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43849
msgid "Always stop after track"
msgstr "总是在曲目后停止"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43850
msgid "Stop after album"
msgstr "专辑结束后停止"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43851
msgid "Stop after track"
msgstr "跟踪后停止"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43852
msgid "Continue Play"
msgstr "继续播放"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43854
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43855
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43856 src/tauon/t_modules/t_main.py:44049
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43866
msgid "Level Meter"
msgstr "频谱指示灯"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43867
msgid "Spectrum Visualizer"
msgstr "频谱可视化器"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43871
msgid "Time"
msgstr "时长"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43878
msgid "Show bar"
msgstr "显示分栏"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43895
msgid "Paste Spotify Playlist"
msgstr "粘贴 Spotify 播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43898
msgid "Import Music Folder"
msgstr "导入音乐文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43906
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43907
msgid "Database…"
msgstr "数据库..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43912
msgid "Enabled saving state"
msgstr "启用保存状态"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43916
msgid "Disabled saving state"
msgstr "禁用保存状态"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43918
msgid "Dev Mode"
msgstr "开发模式"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43919
msgid "Enable Saving State"
msgstr "启用保存状态"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43920
msgid "Disable Saving State"
msgstr "禁用保存状态"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43925
msgid "Export as CSV"
msgstr "导出为 CSV"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43926
#, fuzzy
msgid "Reload All Folders"
msgstr "重新扫描所有文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43927
msgid "Play History to Playlist"
msgstr "将历史记录播放添加到播放列表"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43928
msgid "Reset Image Cache"
msgstr "重置图像缓存"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43930
msgid "Remove Network Tracks"
msgstr "删除网络曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43931
msgid "Remove Missing Tracks"
msgstr "删除丢失的曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43932
msgid "Import FMPS Ratings"
msgstr "导入 FMPS 评分"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43933
msgid "Import POPM Ratings"
msgstr "导入 POPM 评分"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43934
msgid "Reset User Ratings"
msgstr "重置用户评分"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43935
msgid "Find Incomplete Albums"
msgstr "查找不完整的专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43936
msgid "Mark Missing as Found"
msgstr "标记找不到的为已找到"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43939
msgid "Chromecast…"
msgstr "Chromecast…"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43947
msgid "Tab"
msgstr "标签"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43948
msgid "Mini"
msgstr "迷你"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43950
msgid "Slate"
msgstr "石板"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43951
msgid "Square"
msgstr "方形"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43952
msgid "Square Large"
msgstr "方形(大)"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43955
msgid "Copy Title to Clipboard"
msgstr "将标题复制到剪贴板"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43957
msgid "Random Track"
msgstr "随机曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43962
msgid "Radio Random"
msgstr "随机电台"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43967
msgid "Revert"
msgstr "返回上一首曲目播放进度"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43984
msgid "Global Search"
msgstr "全局搜索"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43985
msgid "Locate Artist"
msgstr "定位艺术家"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43986
msgid "Go To Playing"
msgstr "转到正在播放"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43992
msgid "Import Spotify…"
msgstr "导入 Spotify…"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43994
msgid "Liked Albums"
msgstr "喜欢的专辑"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43995
msgid "Liked Tracks"
msgstr "喜欢的曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43997
msgid "Playlist…"
msgstr "播放列表…"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:43998
msgid "Current Context"
msgstr "当前上下文"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:44006
msgid "Start Spotify Remote"
msgstr "启动 Spotify 远程"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:44046
#, fuzzy
msgid "Synced Lyrics Editor"
msgstr "显示同步歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:44050
msgid "Disengage Quick Add"
msgstr "取消快速添加"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:44076 src/tauon/t_modules/t_main.py:44091
msgid "Visit Website"
msgstr "访问网站"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:44080
msgid "View..."
msgstr "视图..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:44081
msgid "Sort Alphabetically"
msgstr "按字母排序"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:44082
msgid "Sort by Popularity"
msgstr "按受欢迎程度排序"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:44083
msgid "Sort by Playtime"
msgstr "按播放时间排序"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:44084
msgid "Toggle Thumbnails"
msgstr "切换缩略图"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:44085
msgid "Toggle Filter"
msgstr "切换筛选器"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:44087
msgid "Download Artist Data"
msgstr "下载艺术家数据"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:44088
msgid "Clear Bio"
msgstr "清除 Bio"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:44089
msgid "Edit..."
msgstr "编辑..."

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:44164
msgid "ERROR: No backend found"
msgstr "错误：未找到后端"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:45239
msgid "Enabled auto theme"
msgstr "启用自动主题"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:45241
msgid "Disabled auto theme"
msgstr "禁用自动主题"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:45281
msgid "First select a source track by copying it into clipboard"
msgstr "首先通过将其复制到剪贴板来选择源曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:45570
msgid "Track already has lyrics"
msgstr "曲目已有歌词"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:45754
msgid "Error loading theme file"
msgstr "加载主题文件时出错"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:46561 src/tauon/t_modules/t_main.py:46574
msgid "Various Artists"
msgstr "各种艺术家"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:46798
msgid "Rescan folders complete."
msgstr "重新扫描文件夹完成。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:46839
msgid "Auto sort skipped because playlist is locked."
msgstr "由于播放列表已被锁定，因此跳过自动排序。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:47439
msgid "Queue is Empty"
msgstr "队列为空"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:47823 src/tauon/t_modules/t_main.py:47842
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:47862 src/tauon/t_modules/t_main.py:47886
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:47934 src/tauon/t_modules/t_main.py:47956
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48000 src/tauon/t_modules/t_main.py:48016
#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48030 src/tauon/t_modules/t_main.py:48084
msgid "Copied text to clipboard"
msgstr "将文本复制到剪贴板"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:47884 src/tauon/t_modules/t_main.py:47890
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:47906
msgid "Samplerate"
msgstr "采样数"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:47923
msgid " kbps"
msgstr " kbps"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:47966 src/tauon/t_modules/t_main.py:47987
msgid " of "
msgstr " ／ "

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:47968 src/tauon/t_modules/t_main.py:48626
msgid "Track"
msgstr "曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:47975 src/tauon/t_modules/t_main.py:47981
msgid "File size"
msgstr "文件尺寸"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:47989
msgid "Disc"
msgstr "碟片"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48053
msgid "Play count"
msgstr "播放次数"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48065
msgid "Play time"
msgstr "播放时间"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48155
msgid "Folder Modification"
msgstr "文件夹更改"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48172
msgid "Renames the physical folder based on the template"
msgstr "根据模板重命名物理文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48177
msgid "Trash"
msgstr "移动到垃圾箱"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48178
msgid "Moves folder to system trash"
msgstr "将文件夹移动到系统回收站"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48181
msgid "Physically deletes folder from disk"
msgstr "从磁盘中物理删除文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48195
msgid "Raise"
msgstr "升高"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48196
msgid "Moves folder up 2 levels and deletes the old container folder"
msgstr "将文件夹向上移动 2 层并删除旧的容器文件夹"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48204
msgid "Deletes some unnecessary files from folder"
msgstr "从文件夹中删除一些不需要的文件"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48208
msgid "PATH"
msgstr "路径"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48215
msgid "OLD"
msgstr "旧的"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48220
msgid "NEW"
msgstr "新的"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48301
msgid "Folder filter mode. Enter path segment."
msgstr "文件夹筛选模式。输入路径段。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48304
msgid "UP / DOWN to navigate. SHIFT + RETURN for new playlist."
msgstr "向上/向下导航。SHIFT + RETURN 打开新播放列表。"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48306
msgid "Quick find"
msgstr "快速查找"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48371
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48588
msgid "Loved track"
msgstr "喜欢的曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48591
msgid "Un-Loved track"
msgstr "不受欢迎的曲目"

#: src/tauon/t_modules/t_main.py:48727
msgid "Lines copied to clipboard"
msgstr "行已复制到剪贴板"

#: src/tauon/t_modules/t_phazor.py:73
msgid "SPP: Error, librespot not found"
msgstr "SPP：错误，未找到 librespot"

#: src/tauon/t_modules/t_phazor.py:1282
msgid "Error loading track"
msgstr "加载曲目时出错"

#: src/tauon/t_modules/t_spot.py:91
msgid "Dependency Tekore not found"
msgstr "未找到依赖项 Tekore"

#: src/tauon/t_modules/t_spot.py:156
msgid "Please re-authenticate Spotify in settings"
msgstr "请在设置中重新验证 Spotify"

#: src/tauon/t_modules/t_spot.py:159
msgid "Please authenticate Spotify in settings"
msgstr "请在设置中验证 Spotify"

#: src/tauon/t_modules/t_spot.py:170
msgid "python-tekore not installed"
msgstr "python-tekore 未安装"

#: src/tauon/t_modules/t_spot.py:171
msgid ""
"If you installed via AUR, you'll need to install this optional dependency, "
"then restart Tauon."
msgstr "如果您通过 AUR 安装，则需要安装此可选依赖项，然后重新启动 Tauon。"

#: src/tauon/t_modules/t_spot.py:176
msgid "Invalid client ID. See Spotify tab in settings."
msgstr "客户端 ID 无效。请参阅设置中的“Spotify”选项卡。"

#: src/tauon/t_modules/t_spot.py:247
msgid "It looks like there are no more active Spotify devices"
msgstr "似乎没有更多活动的 Spotify 设备"

#: src/tauon/t_modules/t_spot.py:451
msgid "Nothing playing"
msgstr "沒有播放"

#: src/tauon/t_modules/t_spot.py:462
msgid "Error - Tauon device not found"
msgstr "错误 - 未找到 Tauon 设备"

#: src/tauon/t_modules/t_spot.py:474
msgid ""
"Error. You may need to click Authorise in Settings > Accounts > Spotify."
msgstr "错误。您可能需要在“设置”>“帐户”>“Spotify”中点击“授权”。"

#: src/tauon/t_modules/t_spot.py:922
msgid "Spotify upload error!"
msgstr "Spotify 上传错误！"

#: src/tauon/t_modules/t_spot.py:1253
msgid "No Spotify context found"
msgstr "未找到 Spotify 上下文"

#: src/tauon/t_modules/t_stream.py:140
msgid "Failed to establish a connection"
msgstr "无法建立连接"

#: src/tauon/t_modules/t_stream.py:542
msgid "Data malformation detected. Stream aborted."
msgstr "检测到数据畸形。流已中止。"

#: src/tauon/t_modules/t_tidal.py:44 src/tauon/t_modules/t_tidal.py:67
msgid "Tidalapi package not loaded"
msgstr "Tidalapi 包未加载"

#: src/tauon/t_modules/t_tidal.py:94
msgid "Failed to load TIDAL login, please try log in again"
msgstr "无法加载 TIDAL 登录信息，请尝试重新登录"

#: src/tauon/t_modules/t_webserve.py:893
msgid "You can close this now and return to Tauon Music Box"
msgstr "您现在可以关闭此窗口并返回 Tauon Music Box"

#~ msgid "App will need to be restarted."
#~ msgstr "应用程序需要重新启动。"

#~ msgid "Playback thread has crashed. Sorry about that."
#~ msgstr "播放线程已崩溃。很抱歉。"

#~ msgid "Export…"
#~ msgstr "导出…"

#~ msgid "Detected unsuitable UI scaling."
#~ msgstr "检测到不合适的 UI 缩放。"

#~ msgid "Scaling setting reset to 1x"
#~ msgstr "缩放设置重置为 1x"

#~ msgid "Are you sure you want to delete this playlist?"
#~ msgstr "您确定要删除此播放列表吗？"

#~ msgid "Try again while holding shift to confirm"
#~ msgstr "按住 shift 再试一次确认"

#~ msgid "Get Recommended"
#~ msgstr "获取推荐"

#~ msgid "Donate"
#~ msgstr "捐助"

#~ msgid "output"
#~ msgstr "导出"

#~ msgid ""
#~ "Due to Spotify authentication changes, local audio playback may be broken"
#~ msgstr "由于 Spotify 身份验证变更，本地音频播放可能会中断"

#~ msgid ""
#~ "It is highly recommended to disable this setting to avoid your account "
#~ "being locked."
#~ msgstr "强烈建议禁用此设置以避免您的帐户被锁定。"

#~ msgid "Spofify password"
#~ msgstr "Spotify 密码"

#~ msgid "Stop, RC: Toggle auto-stop"
#~ msgstr "停止，右键：切换自动停止"

#~ msgid ""
#~ "Due to Spotify authentication changes, local Spotify audio playback may "
#~ "be broken"
#~ msgstr "由于 Spotify 身份验证更改，本地 Spotify 音频播放可能会中断"

#~ msgid ""
#~ "See MENU > SETTINGS > ACCOUNT > SPOTIFY > Enable local audio playback."
#~ msgstr "请参阅菜单 > 设置 > 帐户 > SPOTIFY > 启用本地音频播放。"

#~ msgid "Queue %d"
#~ msgstr "队列 %d"

#~ msgid ""
#~ "DANGER! This will delete the original files. You may want to have backups "
#~ "in case of malfunction."
#~ msgstr "危险！ 这将删除原始文件。如果出现故障，您可能需要备份。"

#~ msgid "Broadcast This"
#~ msgstr "推流此内容"

#~ msgid "You need to start the broadcast web server in settings."
#~ msgstr "您需要在设置中启动推流网络服务器。"

#~ msgid "Start Broadcast"
#~ msgstr "开始推流"

#~ msgid "Ready broadcaster"
#~ msgstr "准备推流"

#~ msgid "Artist backgrounds (Automatic)"
#~ msgstr "艺术家背景图片（自动）"

#~ msgid "There are currently no connected clients"
#~ msgstr "当前没有连接的客户端"

#~ msgid "There is 1 inbound connection."
#~ msgstr "有 1 个入站连接。"

#~ msgid "There are %d inbound connections."
#~ msgstr "有 %d 个入站连接。"

#~ msgid "Micro"
#~ msgstr "微型"

#, fuzzy
#~ msgid "Import all user playlists"
#~ msgstr "导入音乐文件夹"

#, fuzzy
#~ msgid "Import single user playlist..."
#~ msgstr "导入音乐文件夹"

#, fuzzy
#~ msgid "FFmpeg does not appear to be installed"
#~ msgstr "看起来并没有安装标签编辑器。"

#, fuzzy
#~ msgid "Output buffer"
#~ msgstr "打开输出文件夹"

#~ msgid "Export XSPF"
#~ msgstr "导出XSPF"

#~ msgid "Reload Metadata"
#~ msgstr "重载Metadata"

#, fuzzy
#~ msgid "Remove All After"
#~ msgstr "重复的"

#~ msgid "Processed one FLAC files"
#~ msgstr "FLAC文件处理完成"

#~ msgid "Force subpixel text rendering"
#~ msgstr "强制像素文字渲染"

#~ msgid "Disconnecting..."
#~ msgstr "断开中。。。"

#~ msgid "Disconnect Discord"
#~ msgstr "断开Discord"

#~ msgid "Show playing in Discord"
#~ msgstr "在Discord中显示播放信息"

#~ msgid "Auto search lyrics"
#~ msgstr "自动检索歌词"

#, fuzzy
#~ msgid "Set List Sorting..."
#~ msgstr "搜索中..."

#~ msgid "Open keymap file"
#~ msgstr "打开按键映射文件"

#~ msgid "Show in context menus:"
#~ msgstr "在右键菜单中显示"

#~ msgid "Clear friend loves"
#~ msgstr "清空朋友喜爱"

#~ msgid "Show License"
#~ msgstr "显示许可"

#, fuzzy
#~ msgid "Package opus-tools does not appear to be installed"
#~ msgstr "看起来并没有安装标签编辑器。"

#~ msgid "Spectrogram"
#~ msgstr "时频谱"

#~ msgid "Transitions"
#~ msgstr "迁移"

#~ msgid "Use crossfade"
#~ msgstr "使用 crossfade"

#~ msgid "Use gapless playback"
#~ msgstr "使用无间断播放"

#~ msgid "Hide Art box"
#~ msgstr "隐藏艺术图"

#~ msgid "Show Art Box"
#~ msgstr "显示艺术图"

#~ msgid "Split Lines"
#~ msgstr "以行分割"

#~ msgid "Search Google for Images"
#~ msgstr "用Google搜索图片"

#~ msgid "Sort Ascending"
#~ msgstr "升序排序"

#~ msgid "Sort Decending"
#~ msgstr "降序排序"

#~ msgid "Open Stream…"
#~ msgstr "打开流..."

#~ msgid "Show playtime lines"
#~ msgstr "显示行"

#~ msgid "Show love hearts"
#~ msgstr "显示心"

#~ msgid "Add release year to folder title"
#~ msgstr "将年份加到文件夹标题"

#~ msgid "Add total duration to folder title"
#~ msgstr "将总时长加到文件夹标题"

#~ msgid "Playback follows selected"
#~ msgstr "播放跟随选择"

#~ msgid "Hide column bar"
#~ msgstr "隐藏列"

#~ msgid "Always center"
#~ msgstr "总在中央"

#~ msgid "Next Theme"
#~ msgstr "下个主题"

#~ msgid "Previous Theme"
#~ msgstr "上个主题"

#~ msgid "Show titles under art"
#~ msgstr "在艺术图下显示标题"

#~ msgid "Gallery art size"
#~ msgstr "艺术图尺寸"

#~ msgid "LyricWiki*"
#~ msgstr "LyricWiki＊"

#~ msgid "Monitor download folders"
#~ msgstr "监视下载文件夹"

#~ msgid "Lyrics settings..."
#~ msgstr "歌词设定..."

#~ msgid "Search artist on Wikipedia"
#~ msgstr "在维基搜索艺术家"

#~ msgid "Search images on Google"
#~ msgstr "在Google搜索图片"

#~ msgid "Reload config file"
#~ msgstr "重载设定文件"

#~ msgid "Import PLEX music"
#~ msgstr "导入PLEX音乐"

#~ msgid "Import KOEL music"
#~ msgstr "导入KOEL音乐"

#~ msgid "For this you will need a \"Personal Access Token\""
#~ msgstr "要使用此功能，你需要一个\"Personal Access Token\""

#~ msgid "You can generate one with a Discogs account here:"
#~ msgstr "你可以用Discogs帐号生成一个:"

#~ msgid "Click login to open the last.fm web"
#~ msgstr "点击登录打开last.fm网站"

#~ msgid "authorisation page and follow prompt."
#~ msgstr "认证页面 然后跟随提示"

#~ msgid "Then return here and click \"Done\"."
#~ msgstr "然后返回此处并点击\"完成\""

#~ msgid "Misc"
#~ msgstr "其它"

#~ msgid "Left panel (Queue and artist list)"
#~ msgstr "左面板(队列和艺术家列表)"

#~ msgid "Show empty queue in panel"
#~ msgstr "在面板显示空队列"

#~ msgid "Right panel (Metadata and art)"
#~ msgstr "右面板(meta和艺术图)"

#~ msgid "Persist when stopped"
#~ msgstr "停止时也保持"

#~ msgid "Always show selected"
#~ msgstr "总是显示已选择"

#~ msgid "Open HTTP Audio Stream"
#~ msgstr "打开HTTP音频流"

#~ msgid "Forget Import Folder"
#~ msgstr "忽略导入文件夹"

#~ msgid "↳ After Current Album"
#~ msgstr "追加到当前专辑后"

#~ msgid "Device buffer length"
#~ msgstr "设备缓冲长度"
